[真人真事][校園][純愛]《兩個我加一個妳》

序章
大家好耐冇見

又係我呢條蛋散

今次同之前一樣，

喺度同大家講故仔

照舊啦今次都係校園愛情故

話說今次個男主角係我細佬個friend

我就唔撚知點解我細佬個friend同我係同年嘅(我細佬細我兩年)

好似話喺u入面識嘅

我唔去深究喇總之就係咁啦

話說喺上一個故，

我夜晚準備出文上去連登嗰陣，

就俾我細佬睇撚到

咁就水洗都唔清啦

跟住佢就係咁唱我連登仔連登仔

真係仆佢個街

然之後早幾個月佢無啦啦問我

有冇現實經歷打上去

咁我就梗係話冇啦屌

的而且確身邊冇乜具故事性嘅經歷，

加上自己文筆又唔係好

真係冇乜野值得寫

就算搵到有，

聽完之後發覺個結局同之前嗰啲差唔多

咁費事悶親大家啦

所以都冇諗住喺度講，

點知我細佬同我講話佢有個friend啲經歷幾長下

咁我就叫佢係咁咦講嚟聽下啦

聽完之後發覺真係幾撚長

消磨時間嚟講算係唔錯

所以之後佢就叫佢個friend上嚟打邊爐

一路烚下烚下一路分享

順便問埋好唔好打出嚟俾咁多人睇

初時我以為唔肯

始終有啲人唔鍾意將某啲野公諸於世

點知佢話冇問題喎

重講其實好想咁樣做只不過自己冇乜時間，

就算有時間又驚唔可以持之以恆，

哈哈，

我估佢所謂嘅唔可以持之以恆，

其實係唔想透過寫故去緬懷過去掛

我鳩估咋我冇問過佢

仲問我要唔要日記，

佢話佢一路有寫開

呢刻先發現香港原來有好多人有寫日記嘅習慣，

好似今次個故個男主角咁樣寫喺簿度嗰啲有，

喺電腦打出嚟嘅都有

跟住我同佢講，

話我會間唔中搵佢有冇問題

佢都話唔嫌煩

叫我搵幾多次都得

條件就係佢同埋女主角要用真名唔使代名

我心諗咁撚大膽唔驚俾人認到咩

佢話唔驚得咁多喎

真係夠灑脫

至於點解男主角要堅持用真名

暫時就賣關子先

相信跟住落嚟嗰故會答到各位，

故事情節總有雷同，

縱使劇情可能會比較悶

但係仍然希望各位巴打絲打支持一下小弟

都係嗰句啦，

如果你覺得劇情太假，

咁咪當係一個虛擬故事咁樣睇

有人肯睇都已經好滿意喇

好，

唔撚講咁多廢話

即刻出文先。

新故留名

屌 追蹤左你 終於有新文出

LM

留 名

真名
btw樂仔呢

第一章
大家好

我叫做壹仔

無論以前讀書，

定係依家出嚟做野都好啦，

個個都係咁樣叫我架喇

大家唔好誤會我唔係基佬

只係我本身個名真係有個壹字

跟住唔知邊撚個初中同學叫下叫下，

咁就變咗個花名

一直用到依家

每個故事一開頭都係介紹主角先架啦，

今次我都唔例外

小弟係典型一個朝九晚六嘅上班族(又或者叫做港奴)

大學畢業之後就做到依家，

我個人就冇乜大志

但求安逸嘅啫

夠食夠使就得

本身又冇乜使錢嘅興趣，

你知啦好多人都會玩車玩錶又或者係音響

對我嚟講，

呢啲全部都係奢侈品

咁高尚嘅野唔啱我呀

自己能力唔高搵唔到好多錢，

亂咁去追求到時咪盞害到自己

我好耐之前就已經明白呢個道理

當然我都必須要承認，

咁係因為我窮啫

如果唔係我諗自己都會學人地

玩埋啲咁有生活態度嘅野

我就係91年出世

講下講下其實都就嚟三十歲

你知啦，

一去到呢啲年紀，

每逢新年呀又或者做節嗰陣，

唔係好熟嗰啲親戚但又想搵野講嗰陣

就梗係會問我啲感情狀況啦

其實有時我都唔明佢地，

擺到明我就係一條毒撚啦

都唔知有咩好問

如果冇野講咁咪唔好講囉

佢地硬係要R水吹，

我好相信話不投機半句多呢句說話

啱傾咪傾多啲

唔啱傾冇野架，

咪唔好傾囉

不過佢地總係唔明

咁多年都係鍾意夾硬搵啲野嚟講

由我啱啱入到u嗰陣，

問到我依家已經出嚟做咗幾年野，

都係問同一條問題

就係有冇女朋友呀

有嘅話要帶返嚟見屋企人喎

答完又答答完再答

我都真係冇咁好氣

笑下就算

當然如果要諗衰啲嘅，

就係佢地擺明想落我面哈哈

特登恥笑我呢條毒撚

好彩本身自己係奴隸性格

已經習慣咗呢啲野

從來唔會放喺心上面，

咁執著咪搞到自己唔開心

倒不如睇開啲，

有時係咁冇尊嚴架喇

至於講真嗰句，

究竟我有冇女朋友

唔講你地知住

喺度賣下關子先

各位巴打絲打睇落去咪知囉，

費事成日一開始就講咗個結果

搞到冇得估啦

肯定嘅係唔會走數，

大家可以放心

YESSSS 等咗你好耐啦

話說小弟我基本上每一晚都會同我老死Cyrus打機

除非有野做又或者病咗先至休戰

如果唔係就日日都會

以前讀緊中學嗰陣就打aoe，墨香

之後就打英雄聯盟

依家咪ps4囉

其實都係志在吹水啫

返咗成日工，

放工打個機都唔係好過份啫哈哈

喺度講下我點樣識Cyrus

話說我由中四開始就轉讀一間新學校

嗰陣佢同我同班，

大家又坐得近，

傾傾下就覺得好啱傾

咁就friend咗十二年

我好記得我係2006年識佢

繼後幾年都係同佢同一班，

甚至上到u都係同一間

講返時間線先啦，

話說喺上年十月嘅某一晚

我地就好似平時咁樣，

繼續喺遊戲世界入面廝殺緊

傾傾下無啦啦諗起啲野

我:「係喎你有冇收到message 」

Cyrus:「邊個message呀老友

咁撚多個 」

我:「我地中學嗰個班會主席冇搵你咩 」

Cyrus:「有呀，

你講下個禮拜日嗰個乜撚野週年慶典丫嘛 」

我:「屌又真係收到喎 」

Cyrus:「屌

你真係當我流 」

我:「咁點呀你點講呀 」

Cyrus:「我梗係話到時先算啦

費事一早覆實 」

我:「你唔得閒咩 」

Cyrus:「唔係呀，

不過唔想咁快講定咋嘛

你知啦咁多意外邊有得計

同埋想問埋你去唔去，

如果你唔去我一個去戇鳩鳩咁樣

咪又係嘥氣 」

我:「痴線我諗住問返你轉頭，

咁你去唔去丫 」

Cyrus:「你去我去 」

我:「咁去囉

反正咁耐冇返過去 」

Cyrus:「難得喎你竟然禮拜日都出嚟 」

我:「耐冇返過去咪行下囉

平時都唔會有時間架啦 」

Cyrus:「真係咁簡單 」

我:「如果唔係你想有幾複雜 」

Cyrus:「有啲野大家明啦

放心就算嗰日有約我都會推晒佢

一齊返

睇死你條蛋散一條友都係唔會返去 」

我:「屌你啦 」

心諗你又幾心水清

其實畢咗業咁多年，

有幾次都真係好想返去

但有時的確係冇時間

又或者換轉第二個講法，

時間係人定嘅啫，

可能係我以前唔敢返去掛，

驚自己又亂諗野

同埋都知道自己冇機會見到自己想見嘅野，

咁咪索性唔返囉

不過隔咗咁耐，

咁難得有返一個叫做大型啲嘅活動，

就當我去賭一鋪

睇下搏唔搏到懵

其實過咗咁多年我都真係睇化晒，

今次返到去，

如果有自己想要嘅結果就當然好啦，

如果冇嘅話都唔會話特別失望，

反正都唔係第一次期望落空啦

再試多次又點會覺得痛，

都已經麻木晒，

唔講由自可，

依家一講起，

腦入面湧現返好多片段

再喺度細味一次，

有時真係好憎自己

明知自己諗完會點樣，

都係忍唔住。

留名

第二章
首先將時間去返十二年前

亦即係2006年

我就喺嗰一年搬屋，

既然距離都唔係近

所以屋企人索性安排我退學

等我去到新一區先至搵一間中學

況且區內有咁多間中學，

自己成績又唔係衰到貼地嗰種

搵學校應該唔難嘅

不過我記得嗰陣我唔係好願意搬屋

梗係啦同以前嗰班人玩慣咗，

一時之間想出嚟聚下都唔係咁易

要記住嗰陣只係升中四

同埋如果我喺新屋去返以前嗰度，

來回最快都要一個鐘零九個字

基本上一搬屋就代表我同以前嗰批朋友斷絕來往咁滯

嗰陣重係一個戇鳩仔

又擔心新學校環境唔適應，

都唔知會唔會比人排擠

可能我都係冇乜腦，

以前睇得太多tvb劇

搞到有啲咁無稽嘅諗法

都重未講生活模式有轉變

種種因素之下，

令到我嗰一刻其實係唔想搬

不過，

十幾年後問返我，

我反而好慶幸當年屋企人有呢個舉動

或者唔搬屋結果有可能會更加好都未定

不過我從來都唔會用一樣未知嘅野，

去否定已知嘅野

的而且確搬屋係我人生嘅轉淚點，

帶咗好多野俾我，

無論開心定係唔開心，

講真嗰句，

我都冇後悔過擁有呢啲回憶，識過呢啲人

可能你地都成日聽人講過，

「我寧願冇識過佢」之類嘅說話，

可能係我太懦弱

我真係唔敢咁樣講，

又或者其實係自己過度美化回憶

不知不覺間覺得咁樣係好呱，

有時人就係咁，

點會每一樣野都咁客觀

至少我唔得先啦。

我重好記得我第一日返到去個情況係點樣

首先我喺校務處等，

跟住見到我班主任

佢叫我跟住佢行，

話帶我入去班房，

我嗰陣一條友戇鳩鳩唔知做乜

咁就梗係聽佢講啦

之後入到去，

就見到成班同學望住我

有啲就好好奇，

可能佢地覺得插班生好特別啦下

碌大隻眼望住我

亦都見到有啲男同學好不屑

擺到明就係因為我而令到佢地失望啦

佢地九成九諗住個插班生係一個靚女，

點知原來係我呢條毒撚

希望唔好因為咁樣搞到我俾佢地杯葛啦

跟住我就下意識望返前面

再好尷尬咁樣自我介紹

講完一輪我就搵個位坐低

我個位係單丁位，

不過其實同隔離行嗰個人好近，

基本上你當係隔離位都冇問題架喇

坐坐下，

我隔離嗰個男仔就撩我傾計

嗰啲話題重要係好搞笑

嗰個男仔:「壹仔你有冇睇鹹片 」

我:「頂你一嚟就咁直接 」

嗰個男仔:「梗係啦，

唔通喺度轉彎抹角兜圈咩

我從來唔會做呢啲野 」

估唔到有啲人真係咁搞笑

一同佢傾計就講呢方面嘅野

我:「梗係有啦

我話冇你信唔信 」

嗰個男仔:「唔信

鍾意邊個呀

唔係又係松老師下話 」

我:「我想講有邊個唔係 」

傾傾下我地愈講愈大聲，

直至老師叫佢:「Cyrus唔好騷擾同學呀 」

我先知佢叫做Cyrus

就係咁，

我就同呢個男仔friend咗，

而且重維持到今日

跟住我自己喺班房度周圍睇，

都冇乜邊個女仔特別標青

心諗唔係咁好彩下話

唔使我講大家都知啦，

中學最期待就係喺班入面有靚嘅女仔，

好彩嘅重唔止有一兩個添

頂你個肺我嗰班一個都冇

而且重聽聞高中之後唔會再調班，

我當自己順利去到A-Level，

即係起碼要對住呢班人三年

三年都冇靚女呀屌你

成個人即刻頹晒

第一個上課日通常都會早放

開晒簿再搞埋其他雜務就放學

放咗學之後，

同Cyrus傾咗一陣計就走人

話說我返屋企就搭巴士嘅

當然其實可以行路不過用嘅時間會多好多

想早啲返就梗係搭巴士啦

你知啦嗰陣冇得喺街上面用google map

搞到我搵嗰個巴士站搵咗好耐，

重要本身搵路又唔係叻

我去返今朝落車嗰個站附近又見唔到

搵下搵下點知我見到有架巴士個號碼

係我今朝搭嗰架重要行相反方向，

擺明佢就係我要上嗰架車喇

跟住我就沿住架車向前嘅方向係咁跑

點知架車都係快過我

我係咁大叫等埋呀，

瘀就瘀啦

好彩個司機好人

佢見到我，

話見到我跑定唔知係聽到我叫，

所以就等埋

入完錢我就坐上層喇，

一上到去，

我就見到有個著住我地校服嘅女仔坐咗喺其中一行

第一眼見到佢，

好靚

典型靚女樣

帶少少啡色嘅長頭髮，

眼大而且個口細

原諒我淨係可以望到咁多

因為跟住佢就望咗過嚟，

可能feel到有條友望佢掛，

對望咗一下我就懶係型咁樣繼續行

你知毒撚係咁架啦

第一次見點會咁有吉士行過去

同埋一定要扮到冇野咁樣

輸人唔好輸陣呀

如果佢同你對望嗰一刻，

你選擇轉移視線嘅話，

咁就已經輸咗啦

跟住我就坐佢後幾行，

靜靜地咁樣聽歌，

用一條條嗰啲mp3機，

你地依家應該唔知係乜

有代溝呀哈哈

後來嘅我出嚟見得多人先至發現，

原來佢唔係典型靚女樣，

因為根本搵唔到第二個人，

我係覺得同佢相似

2006年9月1號，

就係我第一次見到佢嘅日子。

第三章
講開又講，

嗰個年代手機邊有得上網

起碼我嗰部唔可以先

所以每次搭巴士嗰陣，

一係就聽歌，

一係就望風景，

咁樣真係好寧靜，好舒服

個腦放空晒乜都唔使諗，

當係俾自己休息一下

咁樣當我坐低咗之後，

就好似平時咁啦，

一路望住出面

一路聽緊歌，

其實有時都唔知望乜，

或者就係咁樣先舒服丫嘛

不過嗰日有少少唔同，

平時我就真係全程望住出面，

唔知點解嗰程車我間唔中會移出啲

去望前面嗰個女仔，

又或者紅燈嗰陣企高啲啲去偷望佢

我唔係幫自己辯護，

我絕對同意我呢一個行為係好撚毒

不過我就唔信你地未試過喇

總之就心掛掛想偷睇佢，

但係又唔敢行上去同佢傾計

大佬我第一日過嚟呢度讀咋

邊會咁放膽去做

梗係適應咗先至開始大膽啦

佢又唔可以叫馬尾

因為見到有個髮髻喺度，

喺側邊都見到佢執斜陰

全程佢就喺度聽住歌，

咁我當然唔會全程望住佢啦，

真係當我痴漢咩

不過唔知佢幾多年級呢

我嗰陣猛咁喺度諗，

點解我嗰班冇呢個女仔喺度

有就發達喇

起碼接觸相對比較易，

又或者唔好話呢個，

有類似質素都好丫

唔係話我癩蛤蟆想食天鵝肉，

咁樣俾我ff都得啦下話

坐多陣跟住我就落車

呢個時候原來佢重坐喺度，

話說我嗰個站係尾三，

即係佢得返兩個站就會落車啦

呢個時候我呢啲毒撚就梗係喺度自high

依家諗返起都真係好尷尬，

不過以前就係咁，

少少野都可以開心到不斷幻想

都有啲羨慕嗰陣嘅我，

起碼夠無知

咁樣都可以ff一輪，

依家邊度會丫，

臨走前我重見佢聽住歌望著窗口，

不過眼尾都冇望一望，

咁其實好正常嘅，

我都係扮晒野喺度講兩句啫

嗰日係禮拜五，

當時已經決定禮拜一返到去一定要問Cyrus，

睇下佢知唔知呢個女仔叫咩名

希望佢會估到我講緊邊個。

禮拜一返到去，

咁就梗係問Cyrus啦

等咗幾日好鬼心急

我:「喂你知唔知我地級有咩靚女 」

Cyrus:「幾多下喎數唔晒

你見到邊個 」

我:「有冇一個女仔係啡啡地頭髮

條辮幾長係留斜陰，

眼大嘅 」

Cyrus:「頂你啦講到咁樣點知呀 」

我:「重諗住你會知添 」

Cyrus:「俾張相我都幫到你丫，

依家真係完全唔知 」

嗰陣唔係依家，

唔係部部電話都可以影相

我畫畫又唔叻喎，

如果唔係都可以當場素描

我:「一係咁，

一陣小息我地周圍去搵

好唔好先 」

Cyrus:「搵靚女實好架 」

我:「其實我都唔知佢係邊級，

不過似係高中 」

Cyrus:「時間多就搵晒啦

不過你有冇伏我 」

我:「伏乜 」

Cyrus:「會唔會係帶我睇豬西 」

我:「我實鍾意豬西啦 」

Cyrus:「好難講點知你 」

我:「痴線 」

就係咁，

我地兩個戇鳩仔小息就去其他班房嗰度睇

中四至中七都去晒，

雖然咁樣真係好毒

不過我都係嗰句，

但我唔撚信睇緊嘅你地未試過呀

為咗去睇女，

攀山涉水都要啦

更何況只係幾層樓梯

完全冇難度

搵到就值回票價啦

不過咁，

搵到先至值，

搵唔到係完全嘥時間

有時有啲野點會係你想點就點丫，

唔係話想做就做到，

你見我咁嘅口氣

就知我地小息周圍去，

係得個桔啦

我:「點會冇架 」

Cyrus:「係咪你見唔到咋 」

我:「兩個人四隻眼都見唔到

係咁嘅話去驗啦 」

Cyrus:「如果冇睇漏咁就真係冇喎

我每次見到個樣唔差就指俾你睇，

定係俾我講中咗你真係鍾意豬西 」

我:「痴線

信我啦真係唔係豬西 」

Cyrus:「唔通落咗去小食部

點樣搵呀大哥 」

我:「話時話我諗到個方法

不過要麻煩你，

最多巴士車錢我俾你

今日放學同我搭巴士 」

Cyrus:「好喎免費搭車重有冷氣

頂你唔好走數呀 」

我:「得啦嗰幾蚊咋嘛

今次重有得輸 」

有時太有自信真係唔係一件好事。

第四章
嗰日放咗學之後，

我同Cyrus兩條傻仔

就一早企咗喺巴士站嗰度啦

一個望左一個望右

萬事俱備只欠東風，

等嗰個女仔嚟就得喇

今次重唔可以成功起底

點知等下一架等下又一架，

起碼過咗四五班車

都重未見到嗰個女仔行過嚟巴士站

Cyrus:「咁樣唔掂喎，

等咗成個鐘都重未見人 」

我:「唔通今日冇返 」

Cyrus:「唔係咁黑下話

黑到咁死咗去算啦 」

我:「唉冇計啦

算啦唔等喇費事阻到你

係咪返去玩墨香 」

Cyrus:「梗係 」

就係咁，

我一個人搭巴士返去喇

其實嗰陣我都有喺度問自己，

明明只係萍水相逢，

點解咁執著呢

為咗一個連名都唔知嘅人就咁樣

好似唔係幾划算

講出去都驚俾人笑

所以跟住我都冇刻意去諗呢個女仔，

反正大家同一間學校，

點會真係完全撞唔到

學Cyrus話齋，

如果真係咁黑，

不如死咗去好過

當然我其實都係自打嘴巴嗰種人

之後幾日返到去學校，

每逢小息又或者食晏嗰陣，

如果重有時間的話，

告訴會特登周圍行下

睇下撞唔撞到都好，

唔通真係戇鳩鳩喺度等機會嚟咩

當然我都係食檸檬啦

因為真係次次都見唔到，

冇理由我嗰日見嗰個唔係呢間學校嘅學生

死火唔通我見鬼

當然自己一向唔相信呢方面嘅野，

不過真係唔明點解見唔返呢個女仔

依家諗返起，

可能一開始就已經注定冇緣

聰明嘅讀者實估到

如果真係一路都見唔返，

咁我又點會喺度講呢個故事出嚟 ，

有時天意真係弄人，

當你好期待嗰陣，

佢硬係鍾意糟質你

折磨你一輪先

好喇當你想放棄嗰陣

佢又無啦啦俾返個機會你

所以意料之外有意料之外嘅好

起碼有驚喜先

當然開唔開心就決定驚多啲定係喜多啲，

我就好好彩係後者

話說有一日，

我地成班人放學要留低幫手做壁報，

原本以我咁懶嘅人，

諗住放學就一定偷走

點知上完最尾一堂冇幾耐

我地個班主任就企喺班房門口

點樣走啫

結果我就戇鳩鳩喺度黐野

起碼搞到五點幾

整完之後就梗係拿拿臨走人啦，

重同你喺度咩

又好好彩一去到就有巴士，

一上車就去返上層嗰度坐

上到去諗住拎個耳機出嚟嗰陣，

我竟然見返嗰個女仔

我嗰一刻都呆咗一呆

好彩佢唔知我望住佢，

如果唔係就大鑊

跟住佢就坐返上次嗰個位，

亦即係我隔離嗰一行

其實邊度係咁啱丫

只係自從上次我見完佢之後，

我就多數會坐喺佢隔離嗰一行，

嗰陣諗住之後嗰幾日佢會喺度架嘛

咪特登坐呢個位，

點知嗰幾日都唔見佢

反而我就開始習慣咗坐呢個位

自此每一次放學，

我都會坐返呢一個位

原來今日就係收成嘅一日

以我毒撚性格，

呢個女仔坐喺我隔離嗰行，

我梗係淆底啦

依家諗返起都唔知有咩好淆

原本我諗住聽歌，

一見佢喺度就梗係唔聽啦，

反正如果真係聽嘅話我都唔會專心聽，

嗰陣我喺度掙扎緊，

究竟好唔好同佢吹水

你知啦，

毒撚不嬲都係簡單複雜化

一樣咁普通嘅野都要左諗右諗，

如果同佢傾又傾咩好呢

正當我喺度諗緊呢啲咁嘅野嗰陣，

突然間聽到喺我右手邊出現咗啲跌野嘅聲

跟住就有把聲問我，

xx:「唔該。」

第五章
唔使問都知係邊個同我講野啦

如果係啲閒雜人等你估我會唔會講出嚟

嗰陣我應該係第一次聽佢把聲，

唔知係咪我主觀，

又真係零舍好聽

有時中學雞係咁，

一鍾意一樣野，

就乜都話佢好

或者只係我呢個傻仔先係咁啦

其實嗰陣我有啲緊張

因為冇諗過呢個情況會出現

咁當然我都係望實佢啦

講野望人係基本，

雖然我係毒啫

不過未至於咁都唔識，

嗰個女仔:「唔該

可唔可以幫我拎返嗰支茶呀 」

原來佢飲緊嗰支茶碌咗嚟我呢邊

咁我梗係攞返俾佢啦，

區區一支茶又點會難到我

最多烏低身嗰陣要烏低啲啫，

大家喺巴士試過執野架啦

幾經辛苦終於拎到，

跟住就俾返佢喇

我:「嗱

比返你 」

嗰個女仔:「唔該丫 」

真係講句唔該都好聽過人

靚女即係靚女

嗰陣我喺度諗，

依家個天俾咗一個咁黃金嘅機會我，

我冇理由嘥咗佢丫

好唔好食住上同佢傾計呢

我見佢又好似冇帶耳機，

好似真係搏得過

但係另一方面就梗係淆底啦

三唔識七喺度撩人吹水，

好似唔係咁好

不過再諗深一層，

真係唔應該浪費呢個機會

反正我同佢又唔係同班，

萬一我撩人失敗，

都唔係好瘀啫

最多以後坐巴士咪坐後啲

佢又唔會知我係邊個，

周圍唱都影響唔到我

一於就賭一鋪啦

我:「喂喂喂

我想問你啲野 」

嗰個女仔:「問咩呀 」

我:「知唔知邊個區成日水浸 」

你地冇睇錯，

我真係好九唔搭八咁樣撩佢

鬼叫嗰陣完全諗唔到話題咩

唔通真係好似電視劇咁樣

「今日天氣好好喎。」

「食咗飯未呀。」

「我相信聽日會好天嘅。」

咁樣撩佢死得啦

白痴都知咩事

當然之後我先知，

其實我呢個方法都係好差

嗰個女仔:「下

iq題嚟架 」

我:「你估下 」

嗰個女仔:「即係係啦

等我諗下先

邊個大區嚟架

新界九龍定係港島 」

我:「九龍

有地鐵站嘅 」

嗰個女仔:「油麻地

因為好多油，

咁咪搞到好似水浸咁囉 」

我:「唔係 」

嗰一刻我真係忍唔住笑

估唔到呢個女仔講啲野都幾撚戇鳩

十足十依家連登估iq題嗰班人

嗰個女仔:「做咩笑到咁 ？

iq題就係咁架啦 」

我:「冇笑真係冇笑 」

嗰個女仔:「重話冇笑

忍笑忍到面都紅呀 」

我:「真係冇笑 」

講完呢句之後我真係忍唔住

結果就喺佢面前大笑

成個阮兆祥咁樣

當然啦我嗰刻係真心笑

就唔同阮兆祥，

佢擺明係假膠

估唔到個女仔跟住我一齊笑

我:「你都覺得好笑呢 」

嗰個女仔:「唔係呀

我想講你笑得好好笑 」

我:「繼續估啦

究竟估唔估到 」

嗰個女仔:「俾我諗多陣先啦 」

我:「咁呀，

你諗到之後喺學校先搵返我啦 」

嗰個女仔:「點解呀 」

我:「事關我依家要落車 」

嗰個女仔:「開估先啦 」

我:「諗多陣啦

咁快開估冇癮 」

嗰個女仔:「係咪你諗唔到個答案咋 」

我:「痴線點會係 」

嗰個女仔:「咁信你喇

拜拜喇 」

我:「拜拜 」

嗰個女仔:「喂。」

我:「做咩呀 」

嗰個女仔:「漏咗把遮呀 」

我:「唔該晒喎 」

小弟真係成日都唔記得拎遮

可能真係坐住咗個腦，

拎完之後就真係落咗車，

唔通我話俾你知，

我係緊張先至面紅咩，

點講出口啫

好彩話之後先開估，

咁樣下次就肯定有話題做開頭

自己都覺得自己真係幾撚醒哈哈。

好耐冇見巴打

多謝你支持
希望唔會悶親你

多謝三位巴打支持

行哥好快就做老襯
到時應該有你想知嘅野

多謝巴打支持
你個名真係叫唔出口

多謝巴打支持
都係嗰句希望內容唔會悶親你

好耐冇見兩位

等咗你好耐

新Post有文係常識
所以之前打左少少
今晚再打過
今次呢個故我自己預計會比上兩個長
都係嗰句,
保證一定唔會爛尾
希望各位巴打絲打支持啦

今次係唔係又係sad end

講真自己都知自己冇乜特別
有人睇有人支持都好開心

睇落去就知

巴打啲故好好睇 我個個都有睇哂

巴打你識氹人

預左又sad end

咁快講定

新故留名

次次都笑中有淚

好耐冇見呀巴打
笑中有淚可能先至係現實
當然啦今次可能係例外呢

諗起樓豬果個去左外地而拒絕意中人嘅故

嗰個故都好耐了

斗巴打

你好呀巴打

第六章
之後嗰一日，

諗住搭車嗰陣會見到佢啦

點知又見唔到

都唔知係咪個天喺度玩鳩我

無啦啦見到一日之後嗰日又見唔到，

跟住我醒起一樣野

係喎

我見到佢嗰日係留低做壁報，

亦即係話比正常放學時間遲咗一個鐘，

唔通係因為咁樣先至見到

所以之後我決定，

每日放學我都留低一個鐘左右

之後先至去搭車

其實為嘅只係見到呢個女仔

係咪好無聊？

其實我覺得係架

明明之前先話過唔想咁樣，

到頭來見完一日之後，

又故態復萌

不過我都唔係第一日自打嘴巴架啦，

唔爭在打多一次

結果之後嗰兩日，

我都喺學校留到四五點先至走人，

諗住實冇死啦

結果教訓我地凡事真係唔好咁樂觀

兩日都係食白果，

重要搞到我玩少咗幾鋪aoe

不過邊有得怪人

自己決定咁做嘅，

抵死啦，

跟住我又再喺度諗，

究竟咩方法先至係有效

呢半個月以嚟用親嗰啲方法都唔使得，

全部都係失敗

成日話下次實見到，

結果冇一次得

諗諗下嗰陣，

我發現我地操場係可以望到學校門口

雖然唔算好近但亦都唔使用望遠鏡嗰種，

況且小弟眼力相當好

次次身體檢查驗眼嗰陣都望到最低嗰行

咁就掂喇

反正Cyrus佢地成日問我放學一唔一齊踢波，

咁我就可以一邊踢波同成班人增進關係，

另一邊就可以望住學校門口

喺度睇住嗰個女仔幾時放學，

除非嗰個女仔唔放學喺學校留宿啦

如果唔係冇可能見唔到

同埋我認得佢係深藍色書包，

重要咁易認添

今次出必殺技，

實食冇黐牙。

跟住就喺度踢波啦，

講開又講我地學校好奇怪，

踢波嘅人多過打籃球好多

所以其實係足球派去主導個操場

之後當然係一路踢一路望住出口，

扮哂野企喺度等波到

好彩冇乜人發覺我真正目的啫

托賴嘅係小弟都叫做識踢下波

咁就容易埋堆

你知啦做中學生唔埋堆真係好辛苦

乜都唔預你都還好，

針對你就大鑊

其實真係有啲似小型社會

原本重擔心緊點樣同呢班同學相處，

依家唔驚嚕

中學嘅男仔其實真係好易玩埋一齊

玩下運動，

大家輕鬆下笑下，

再喺度傾啲有共鳴嘅話題

咁就搞掂

我踢完一場之後就坐低休息先，

當然話就話休息啫，

其實就梗係望住學校門口啦

因為頭先都未見到嗰個女仔走

再望下自己手錶，

原來都五點幾，

我驚嗰個女仔會喺我踢緊第二場嗰陣走人

因為時間都唔早，

到時我再踢嘅話，

咁我冇理由玩玩下走人架嘛

所以就決定飲下野坐喺度睇環境順便抖涼，

噴下止汗劑，

費事打到身水身汗

一陣間又臭到人

各位巴打絲打一定明我講乜，

嗰陣汗味真係好難頂

我都好唔鍾意啲男仔小食或者lunch嗰陣玩到出晒汗，

一上返嚟坐隔離就大撚鑊

特別係開緊冷氣嗰陣，

完全唔通風

講下講下，

我好似見到嗰個女仔喺學校門口準備走，

隔離重有一個女仔，

九成九係佢朋友

咁我就梗係拿拿臨跟住佢地啦

急步行上去，

一出到學校門口，

佢兩個就係前面慢慢行緊，

今次冇走雞啦掛。

丁仔，等你好耐

多謝藍斯支持

丁哥 等得你好苦

好耐冇見巴打
多謝你支持

等左成年終於有文

等咗好耐啦

咁誇張呀

好耐冇見呀巴打
希望繼續支持小弟

之前仲係CD-rom嘅時候已經追緊你啲故
咁而家梗係要入黎支持下啦

第七章
跟住我就喺後面慢慢跟住佢地

直至去到一個分岔口，

佢個朋友就去咗商場嗰邊

而佢就行去巴士站個方向

咁我當然係行去巴士站啦，

係咪好痴線

我都唔否認嘅

不過有時有啲人就係咁，

我唔係將自己呢個舉動合理化

但係當你試過好想見一個人又成日都見唔到嘅話，

就會不自覺喺度諗埋啲非常手段去見

我正正係呢個階段

講返當時先，

果然冇估錯，

佢真係搭返之前嗰架巴士

不過嗰陣架巴士就未嚟，

咁佢就梗係喺度排隊啦

呢個時候我又見唔到有其他人排呢條隊，

咁我就二話不說排佢後面

跟住佢可能feel到後面有人，

就擰轉頭望住我，

跟住就好驚訝咁樣

咁我就扮晒野話「你好」啦

嗰個女仔:「又見到你嘅 」

我心諗其實冇咩出奇啫

我又唔係啲乜野通緝犯

放學搭巴士根本係平凡到唔平凡

我:「我搭巴士咪見到我囉 」

嗰個女仔:「喂係喇

快啲開估呀 」

我:「開估啲乜 」

嗰個女仔:「上次你條iq題

邊個區成日水浸嗰條呀，

莫非你未諗到哈哈 」

我:「痴線點會未諗

你都要估先得架

咁快開估邊度好玩 」

嗰個女仔:「其實我真係有諗

車嚟喇上到去先講你知，

一定啱 」

講完之後佢重單一單眼，

呢個樣真係冇得頂

真係好少見到一個女仔我係覺得咁靚

同埋亦都好似好平易近人，

你話我ff都係咁講

雖然真係同佢唔算係好熟，

起碼第一印象比我感覺係咁先啦，

你知你啲靚女恃住自己靚啲，

就喺度鬆毛鬆翼

呢個女仔真係清泉

我係主觀架喇，

吹呀

上到去佢坐返之前嗰個位

亦都因為我呢架巴士次次都係唔多人坐，

特別係上層，

所以成日都大把吉位任人揀

之後我梗係順理成章坐佢隔離啦

咁樣證明我放學留喺度踢咗個零鐘波而冇返去打aoe，

係絕對值得

投資正確呀

我:「又話一定啱

講嚟聽下先

我就唔信你諗到

問過咁多人都冇人答到 」

嗰個女仔:「係真唔係呀 」

我:「梗係啦我自己諗

搵唔到答案架喇

快啲講嚟聽下 」

嗰個女仔:「九龍塘

因為狗仔同埋龍成日都去嗰度玩水塘，

咁咪水浸囉 」

如果係男仔咁同我講，

一定問佢瞓撚醒未

21世紀重喺度講龍

戇鳩仔有樣睇

不過係靚女就梗係話可愛啦

係雙重標準架喇

不過當然我冇當面讚佢可愛，

咁咪成個狗公咁樣

雖然嚴格嚟講我都係

我:「呢個係咩答案

梗係唔啱啦 」

嗰個女仔:「點會唔啱呀 」

我:「我嗰個好過你

你搵到條龍出嚟我就信你 」

放心嗰陣未出巨龍呢個term(應該係)，

所以各位唔使諗錯隔離

嗰個女仔:「我知喇

係牛頭角

因為牛唔飲水唔撳得牛頭低 」

我:「搞錯呀係咩答案嚟 」

嗰個女仔:「其實我都知好牽強

不過諗住博懵哈哈

咁樣究竟個答案係乜 」

我:「九龍灣 」

嗰個女仔:「點解唔係九龍塘呀

水塘啲水點都多過灣啦 」

我:「梗係唔關事啦 」

嗰個女仔:「解釋呀 」

我:「你知唔知九龍灣有啲乜 」

嗰個女仔:「megabox，德福囉 」

我:「重有一個商場呢 」

嗰個女仔:「淘大 」

我:「你講中咗 」

嗰個女仔:「關淘大咩事 」

我:「陶大宇呀，

哈哈哈哈哈 」

唔好意思我又要扮阮兆祥

請各位體諒

嗰個女仔:「好無聊呀 」

我:「無聊你又笑 」

嗰個女仔:「其實原本想忍住唔笑

但係聽你啲聲真係忍唔到

真係太好笑

唔好再笑呀 」

我:「笑到咁即係服啦 」

嗰個女仔:「我認輸喇嘻嘻 」

我:「話說你邊班 」

梗係乘機問佢邊班啦，

我做咁多無聊野，

無非都係想了解佢多啲啫

嗰個女仔:「唔·話·俾·你·知

除非有多條iq題，

而我又答唔到

咁就考慮下 」

我:「咁你講定都得

我真係有第二條 」

嗰個女仔:「唔係呀話你講真架

點解你成日有咁多我未聽過嘅iq題 」

我:「我個樣似吹水咩 」

嗰個女仔:「似 」

我:「搞錯呀你都唔配合劇情嘅 」

嗰個女仔:「嘻嘻

有條件呀，

如果我估到咁就到你講你咩班 」

我:「驚都未驚過

因為你一定估唔到 」

嗰個女仔:「睇下點 」

我:「打邊爐嗰陣，

有一樣食物唔可以淥落去(各位放心唔係淥死誰手)

知唔知係邊種 」

嗰個女仔:「簡單啦 」

我:「下次見到嗰陣開估，

你等住講啦

事關我依家要落車喇 」

嗰個女仔:「你等住講先真

今次實估到 」

「唔係呀話你講真架，

點解你成日有咁多我未聽過嘅iq題。」

唔通我同你講

我為咗撩你傾計，

日日喺度諗咩，

的而且確男仔就係咁無聊

為咗氹到自己想氹嘅人哈哈大笑，

再低b嘅方法都會做

好幸運咁樣我係成功嗰個。

多謝巴打你

好耐冇見

留名
follow咗果然有用

遲咗留名
btw 巴打有無得分享下其他主角嘅近況
包括你自己

係咪出前一丁
碌丁

有文

依排成日翻睇你啲故 係紙言一見你個名就狗衝入嚟 有故仔追有返啲寄託

多謝你支持

好耐冇見呀巴打
我自己就冇乜特別
呀行聽日正式做老襯
今晚我地成班會同佢食飯傾下計咁樣
所以今晚應該要遲啲先有文
一陣喺公司打多啲先

唔係

聽日
代我講聲恭喜哂

循例講句勿相認
佢地多謝咁多位
聽日都可能要手機出文

好故留名

留名先

多謝巴打支持

多謝絲打支持
我都有睇你個故
我呢個故用字同埋文筆肯定冇你嗰個咁靚
多多包涵

我多謝你支持就真
最緊要故事吸引 等你出文

TGIF，話說尋晚啱啱又翻睇咗一次那些年，呢套嘢睇咗不下十次，但對上一次睇已經一兩年前，睇完就見到巴打新故了

一氣呵成睇哂七章，嗰份親切嘅甜絲絲感覺已經滲啲滲啲緊湧出嚟，不過我預定紙巾架喇，你放馬過嚟啦

食晏嗰陣埋好個尾就出

好耐冇見呀巴打
可能今次唔會呢

long time no see, 留個名先

好耐冇見呀巴打

故仔幾得意 l m

lm,好鍾意睇呢啲校園純愛故
睇咗巴打嘅緣定同總有一天都係sad end,希望呢個唔係啦

可以嘅我都想相認

第八章
講咗咁耐，

或者大家會有疑問

既然我返學同埋放學都係搭巴士，

點解我唔講返學嘅呢

因為其實真係冇特別

每朝都撞唔到佢

因為朝早嗰班車都唔算疏落

變相班次多咗之下，

要撞埋一齊個機會率自然相對要提高

跟住朝早早會排隊嗰陣，

我條隊就太入，

根本望唔晒所有班隊

何況本身自己又唔係高

成堆人阻撚住我，

睇條鐵咩

早知以前飲多啲奶

依家自己唔夠高先知出事喇

講開又講，

之後嗰日，

Cyrus同我講咗一樣好特別嘅野

而我就係因為咁樣，

終於知道嗰個女仔叫咩名

大家都知啦，

以我呢種人一定唔會當面問佢叫咩名

咁究竟係點樣知呢

諗返上嚟都真係幾搞笑

話說Cyrus原來係prefect

真係講你都唔信

證明佢條蛋散真係呃到老師

咁都做到prefect

大家都知prefect係有一個室

我唔知你地嗰間學校個prefect室入面有啲咩啦，

我淨係知我嗰間學校有一本簿仔

入面有基本嘅學生資料

相，名同埋讀邊班，

當然呢啲野都係Cyrus同我講架啦

Cyrus:「你係咪話想知你個女神啲野嘅 」

我:「係呀做咩呀

莫非你有辦法 」

跟住佢就同我講返以上嗰啲野

Cyrus:「所以不如放學我帶你潛入去

搏唔搏一鋪，

反正我有鎖匙 」

我:「梗係搏啦

最多咪俾人捉 」

Cyrus:「頂你又幾有道理

幫到你盡啦 」

我:「簡直係再生父母啦大佬 」

Cyrus:「一陣lunch嗰陣，

我借啲意問下嗰本簿仔擺喺邊度，

咁樣放學入到去就可以即刻拎出嚟

就唔洗左搵右搵嘥晒啲時間

搏俾人捉咩 」

我:「咁點解你又會有鎖匙 」

Cyrus:「嗰條鎖匙好q重

根本就冇人想拎，

我只係唔好彩猜包剪揼猜輸咗先至要袋住 」

我:「今次你輸得好呀 」

Cyrus:「屌你啦講啲咁嘅野 。」

放學之後，

Cyrus話prefect嗰班人通常冇咁快走住

所以我地喺操場踢住波先

打下一場打下一場，

都不經不覺去到五點半

正常呢啲時間學校都唔會多人，

貪學校舒服咩

有得走梗係走

跟住我同Cyrus就拿拿臨去prefect室出面望下周圍環境先，

見到入面冇開燈

亦都聽唔到有聲

嗰度門隔音其實唔好，

有人喺度嘅話實聽到

種種因素都話俾我地知入面冇人

樓梯口亦都唔見有人落嚟，

於是我地就闖入去

Cyrus:「今日問咗呀

係呢本 」

我:「頂你咁q重嘅 」

Cyrus:「梗係重啦，

中一到中七咁鬼多班

有齊全部紀錄，

咁你話喇 」

我:「喺邊度睇好

呢度會唔會太冒險 」

Cyrus:「其實我都覺得呢度麻麻地，

一陣有人入嚟就水洗都唔清

去返班房 」

我:「班房唔係鎖咗咩 」

Cyrus:「擒入去咪得

好易擒 」

我:「信你 」

跟住我地就由地下上返去四樓入去自己班房，

好彩都唔算難擒，

亦都唔見有其他人喺度

所以就快手快腳入去，

我:「搞掂 」

Cyrus:「我都想知你講嗰個係何方神聖 」

我:「我地喺中四到中七嗰度搵啦，

望落去唔似細過我地 」

Cyrus:「好 」

跟住我地就喺中七嗰度開始搵，

點知冇收穫

中六中五都係，

我地已經金睛火眼望住

重複又重複咁樣睇，

都搵唔到

頂原來係中四喎

早知一開始就由中四搵先啦

咁都揀錯開頭我地真係冇鬼用

Cyrus:「你話你幾黑

咁都揀得錯 」

我:「不嬲冇中獎運

認命 」

跟住我地就喺度搏晒命搵，

終於俾我搵到

我:「係佢喇 」

多謝巴打支持
唔好 我啦
可能今次唔會呢

其實我地幾個冇乜特別
鳩下鳩下咁樣

巴打日日都有文 好正

正常每日可以出到兩篇
不過今晚就要夜啲先再有
因為夜晚要出去食飯
尋日嗰啲一早打定

同埋成日都可以扮工打文

啲gag爛到

男主角好撚多濕鳩gag
我細佬話佢啲gag要佢講先好笑
放心係呢一刻先會多啲
之後會少好多唔使咁尷尬

女主角受咪得囉

咁又係呀

話時話巴打序章話唔少聽返嚟嘅經歷嘅結局都差唔多
係咪真係咁多
定係只係

恭喜定啊行先

巴打終於出文啦

失憶我又冇聽過
最後變陌路人又或者長相廝守都算常見,
至於生死相隔我聽過多過一段
就係咁我都唔打上嚟喇

聽日就做佢兄弟
中學嗰陣講笑講過估唔到聽日真係做

多謝巴打支持咗咁耐

上次個故喊到仆街

Add oil

點解你身邊啲人咁多故事
睇嚟我真係太dry
不過照咁計你筆下主角都係遇到佢先有故事
搞到我後悔讀和尚寺
無得上堂同女仔玩

多謝兩位巴打支持

呵返

其實上個故同今個故嘅男主角都唔係直接識

同桌或者有事件令佢哋相識唔算直接識咩
咁咩為之直接識
青梅竹馬？

補多句
唔有事件令佢哋打開話題佢哋好難會變close 㗎喎

我get錯
我以為你話我本人同埋男主角之間
男女主角當然係直接認識啦
只不過今次有啲特別大家唔係同班

又sad end

又係91年巴打

between 我細佬又係細我兩年

有冇人諗過個標題代表咩

嬲字？

唔通同Cyrus 爭同一條女？

正常發揮

今日先第二日
仲有排寫
可能唔係呢

已經拎定紙巾

真係咁啱

可能係冇意思
求其諗

巴打
睇落去睇下係咪

我覺得一定有意思
前幾個故個結局同標題都有關係

開頭有話依家重好friend

可能今次唔係

咁快

之後解答你

我之前有兩個fd追同一條女但係仲好fd
唔知點做到

第九章
Cyrus:「邊個丫攞嚟睇下 」

原來呢個女仔叫做芊靈

就讀4b班

喺度講呀我學校分班先，

其實制度就好正常嘅

去到高中之後都係按照文科理科商科咁樣分，

ab就係文科，

cd就係理科，

e就係商科，

我都唔知點解商科得一班其他有兩班

邊會理呢啲野

原來佢係文科人

芊靈芊靈，

個名真係有靈氣

我係盲捧呀係咪唔得先

Cyrus:「原來你講芊靈呀

等我重以為係邊個 」

我:「我q知佢叫咩名咩

依家先知原來係同一級 」

Cyrus:「我地之前日日喺度搵佢

又上去中五中六中七嗰幾層，

頂原來喺四樓 」

我:「真係唔知

唔係有心玩你

呢個女仔咩料呀 」

Cyrus:「我同佢唔算好熟，

淨係記得前年同過佢同一班

正正常常一個靚女咁囉

幾nice同埋都算受歡迎，

點樣講都係靚女 」

我:「有冇拍拖先 」

Cyrus:「中三聽講過有，

不過好似好快就分咗手

咩原因你就唔好問我

依家應該係單身掛 」

一聽到單身就成個人爽晒

我都覺得應該係單身

成日一條友搭巴士點會拍緊拖丫

不過嚴格嚟講其實唔關我事

都唔知爽啲乜哈哈

Cyrus:「佢多數係同呢班人玩 」

Cyrus喺本簿仔上面指住幾個女仔，

其中有一個係嗰日放學陪佢一齊嗰個

原來係叫做Michelle，

嗰陣我喺度諗，

究竟應該點樣親近佢呢

又唔想做到成隻狗公咁樣喎

雖然你地都可以話依家已經好似

不過大家唔同班唔同科最麻煩

事關小弟係理科仔，

以前睇嗰啲電視劇都係架嘛，

大家同一班同一科一齊溫書坐下隔離

咁就搞掂咯

但係我同佢依家完全唔係咁

唔通真係日日問佢iq題咩

我都諗唔到咁多條啦

不過冷靜落嚟我就喺度諗，

其實諗咁多都係冇用，

都係見招拆招算

有啲野冇得逼嘅。

咁樣嗰日因為我要留喺度潛入prefect室

搞到好耐先走，

所以就見唔到芊靈啦，

跟住之後我就用返同一招啦

喺學校一路踢波一路望住出口，

一見到佢就走，

呢招真係萬試萬靈

又成功咗

不過以免佢懷疑，

今次見到佢出咗校門之後，

我就拿拿臨行捷徑去巴士站

重要係急步行

你試下將心比己，

如果有一條友成日都喺你後面，

每次一放學佢就企喺你後面等巴士，

重要任何時間都係

呀水都知有問題啦

所以今日我就急步透過捷徑行去巴士站先，

睇佢上次行都唔會行得好快嗰種人，

我好肯定我快過佢到巴士站

果然冇估錯，

當我去到巴士站之後真係見唔到佢，

咁就梗係喺度等啦

點知等咗四五個字都重未見到佢嚟

我心諗唔係咁大鑊呀嘛，

咁樣都撞唔到，

明明睇住佢出嚟，

亦都隱約見到佢行呢個方向，

咁都炒粉

再等多兩三班之後都重未見到佢

唉谷鬼氣，

等多一兩班唔鬼等喇

早知就唔好懶醒啦，

一路跟住咪算數囉做乜自己一個行去先

依家出事喇，

不過咁，

皇天總係不負有心人(至少今次係啦)，

當我喺度埋怨緊自己嗰陣，

我就見到芊靈喺遠處行緊過嚟

當佢愈嚟愈近嗰陣見到我，

先係好驚訝

跟住再微笑咁樣打招呼

等咗咁耐其實就係等呢一刻。

犀利

㩒F5㩒到有文

Btw芊靈呢個名好特別

芊靈呢個名幾好聽

希望今次都唔好係sad end ，上個故sad q到

你個個故都咁講
但係你個個故嘅女主角名都好好聽好特別

其實我都覺

莫非你係男主角

之前嗰啲係咪真名
Btw你知係靚女就咩名都好聽啦

巴打睇落去就知

可能今次真係

只能講今次係
其他就唔透露了

我毒撚黎

兩個我=多重人格
cyrus同主角其實係同一個人

第一下睇都估係人格分裂

直覺同我講芊靈呢個名同個故應該好有關係

正常出真人真事無咩理由要咁強調真名
應該係有啲嘢

主角鍾意芊靈鍾意到痴左線
不過睇樓主嘅反應似係嬲字中左多啲

嬲字呢樣嘢，過程真係曲折離奇

新故推
若凝同行哥要幸福呀

男主角都自稱係毒撚

唔知呢

講一句劇透少少
的確係好有關係

其實唔一定關嬲先

偽毒

咪係

你都係

唔知點解我覺得呢個位會好撚sad

樓主啲故多數都係sad

新故

行哥大日子

我唔係

未必嘅

偽毒可恥

唉

推阿

尋日+尋晚打左啲啲
一陣手機出文
行哥好期待若凝今日有幾靚

真毒

要寫返個外傳了

多謝巴打

其實都冇咩特別
至於樂仔最期待係夜晚

洞房花燭夜

俾佢地見到我講呢啲野就

行哥追po你就死

話說佢哋有無打算生

聽佢地講話有

一個一pair 定一隊足球隊

lm 最近先睇完晞澄個故 加埋軒仔首酩酊天使 喊到收唔到聲

足球隊肯定唔會啦
聽講暫時諗住都係一個
不過佢兩個養得起嘅

難得上水就見到你
多謝巴打支持
晞澄就

佢哋兩個好似都係做寫字樓？

咁就祝定行哥三年抱兩喇

係呀
我就冇問過若凝搵幾多
呀行依家肯定係肥仔
雖然唔係連登仔月入50k

愈做愈fat

佢話唔得你死
三年抱兩夜晚一定玩唔到Pro Club

第十章
芊靈:「又見到你嘅 」

我:「放學咪見到囉 」

唔通我同你講，

我係特登撞你嘅咩

甚至去到後來，

其實我都冇同佢講過我呢一刻所做嘅野

或者佢一直都以為係咁啱撞到，

呢啲野又點講出口呢

返返嚟先，

芊靈:「有人好串喎 」

我:「小姐咁唔係你想我點樣答你 」

喺度講返先，

呢一刻佢重唔知我知佢叫咩名

芊靈:「喂唔好講住喇

話說我今次真係諗到上次你嗰條答案 」

我:「真唔真呀又諗到

上次你都係咁講 」

芊靈:「今次真係諗到

你講定你讀邊班啦 」

我:「唔好咁口響

咁難你都度得掂

我就唔係幾信 」

芊靈:「上到車你咪知 」

上到車嗰陣，

我:「點呀

諗到咩咁巴閉 」

如果大家重記得嘅話，

條iq題係

「打邊爐嗰陣，

有邊一樣食物唔可以淥落去？」

芊靈:「一定係鱷魚

因為佢啲皮好韌，

所以唔怕熱

唔怕熱嘅話佢會上返嚟咬你 」

我:「姐姐仔

咁垃圾嘅答案你係點樣諗出嚟 」

芊靈:「點會唔啱呀

諗咗我好耐呀 」

我:「我嗰個一定好過你 」

芊靈:「貼士呀貼士呀

一定係冇貼士所以先估唔到 」

我:「你想要咩貼士 」

芊靈:「嗰個食物係咪食得

意思話係咪本來就係一樣食物 」

我:「係

你實知係咩嚟，

正常人都有食過 」

芊靈:「我知喇

重唔係韭黃 」

我:「點解係韭黃 」

芊靈:「因為狗王係狗 」

我:「欣賞你啲咁騎呢嘅思路

不過唔係我理想嘅答案 」

芊靈:「又唔啱

咁樣開估啦，

如果我唔笑唔計數呀 」

我:「好

讓埋你點話 」

芊靈:「開估 」

我:「係雞肉 」

芊靈:「點會係雞肉呀 」

我:「因為麥樂雞(勿落雞)

哈哈哈哈哈(唔好意思我又要扮阮兆祥) 」

芊靈:「好無聊呀

你係點樣諗出嚟 」

我:「好唔好笑先 」

芊靈:「麻麻地啦 」

我:「真係麻麻 」

芊靈:「係 」

我:「真係

哈哈哈哈哈 」

跟住佢都忍唔住笑

芊靈:「唔好再笑呀

又搞到我忍唔住 」

我:「哈哈哈哈哈。」

芊靈:「哈哈哈哈哈。」

好彩架巴士上層冇乜人

如果唔係實俾人鬧

我:「喂

願賭服輸呀 」

芊靈:「賭咩呀

唔記得咗嚕 」

我:「重扮野

唔好詐傻 」

芊靈:「有輸到咩

冇呀 」

我:「估你又估唔到

笑你又笑到咁

咁都唔叫輸 」

芊靈:「頭先嗰啲唔叫笑啦 」

我:「咁樣都唔叫笑嘅話，

你一定係睇戲嗰啲大大聲喺度嘈嘅人

跟住重要喺度扮冇野

問返人地『咩呀？』 」

芊靈:「唔係囉好冇

唔好喺度黑化我 」

我:「又係你自己講頭先咁樣唔叫笑嘅 」

芊靈:「唉好喇好喇

當我輸 」

我:「唔係當

而係事實上真係 」

芊靈:「唔好劖亂歌柄呀 」

我:「係係係

你繼續 」

芊靈:「我讀4B班呀 」

我:「原來係文科

叫咩名呀 」

因為嗰陣佢重未知我係知佢咩名讀邊班，

所以循例上都要問下

芊靈:「上次講淨係話答邊班就得

冇話講埋咩名喎 」

我:「我記得有喎唔好扮野 」

芊靈:「你就唔好扮野 」

我:「頂你又幾好記性 」

芊靈:「你有多條iq題而我又答唔到咪講埋俾你知嚕

我就唔信你咁多條 」

我:「咁你真係唔好彩

我真係有呀 」

芊靈:「唔係呀嘛你係咪抄人架 」

我:「痴線邊使抄人

知唔知每班考第一嗰個，

之後要做啲乜 」

芊靈:「又係咩嚟架 」

我:「放心係正常野嚟

絕對唔係天方夜譚嘅野

慢慢諗啦 」

芊靈:「等陣先呀

咁你讀邊班 」

我:「唔記得咗嚕 」

芊靈:「遲早我都知

懶神秘 」

我:「咁你遲啲先知囉哈哈 」

芊靈:「照我睇我又未見過你，

你又唔知我叫咩名同埋讀邊班

應該唔係同級啦 」

我:「或者係或者唔係 」

芊靈:「俾我估到你就死 」

我:「聽住先啦

我都落車喇拜拜 」

芊靈:「喂 」

我:「做咩 」

芊靈:「你漏咗支茶呀 」

我真係成日都漏低野

成日都唔記得

我:「唔該晒呀

芊靈同學 」

芊靈:「點解你 」

我:「哈哈

拜拜 」

跟住就留低一臉茫然嘅佢

咁樣同佢傾一陣計，

就過咗一程車，

真係爽

想像唔到遲啲又會點sad

做咗咁耐CD room 終於開到ac
等咗好耐出新故 支持

做咩咁嘅樣

可能唔sad

今晚再出

好想聽下佢啲阮兆祥笑聲

撞車again

芊靈我就未聽過
我都唔覺得佢係咁
反而壹仔我就聽過
真係好笑

你真係黑心

點好笑法

有啲人笑會吸引到其他人一齊笑
佢就係嗰種

一加一等唔等於一千
btw 壹哥有無mon po㗎

唔識答呢條問題
佢有呀
佢話如果你地覺得佢啲濕鳩gag唔好笑嘅話就隨便屌
最好就俾面啦咁樣

第十一章
第二朝朝頭早，

我要比平時早啲返學校

點解

因為有功課未做晒囉

打電話抄功課我又覺得唔方便，

咁就索性早啲返去算數

各位明架啦，

有邊個未試過抄功課丫

亦因為咁，

我就搭早咗兩三班車返去

聰明嘅讀者實估到，

點解要無啦啦講呢件事出嚟

話說當我上到去嗰陣，

竟然見到芊靈

可能佢feel到有人望住佢啦，

跟住就望返住我

個樣好驚愕

微微瞪大對眼

跟住就微笑

咁我就梗係順理成章坐過去啦

既然佢都知道我上咗嚟咯哈哈

佢都重係坐返喺嗰個位，

架車嘅右手邊由頭數落去第六個位

今次應該係我第一次係朝早見到佢，

一定有運行

最衰未夠秤買唔到六合彩

芊靈:「早晨呀 」

我:「早晨 」

芊靈:「係喇

點解你會知我叫咩名架 」

我:「你咁出名係人都知啦 」

芊靈:「你係咪同級 」

我:「唔知喎 」

芊靈:「哼

你以為唔講我就會唔知咩 」

我:「哈哈

你講呀咁易 」

芊靈:「又睇下點

喂你嗰條iq題好難估呀 」

我:「諗下先啦

諗都未諗就話難 」

芊靈:「其實尋晚上到張床瞇埋眼嗰陣我真係有諗

點樣諗到啫，

究竟考第一要做啲乜 」

我:「放學開估好唔好 」

芊靈:「又喺度吊人癮 」

我:「諗多陣先啦 」

芊靈:「咁好啦

放學喺巴士站等呀

今日放學冇野做應該會早啲 」

我:「好

但係我唔知你幾點喎老友 」

芊靈:「咁呀，

如果你四點三之前唔見我就走啦 」

我:「睇死你咪係估唔到 」

芊靈:「返到去問人先嘻嘻 」

我:「你都傻嘅咁易俾你問到 」

芊靈:「幾個一齊諗就唔信諗唔到 」

我:「聽住先啦 」

就係咁，

我因為一條iq題，

就成功約佢放學

你話有時有啲野幾兒戲。

落到車我地就一齊行去學校門口，

老實講個心梗係有啲飄飄然啦

同自己心目中嘅女神一齊行去學校喎，

大個睇返其實冇乜特別

不過嗰陣自己見識少，

鍾意乜都放大嚟睇，

咁咪覺得好出奇囉

加上重係第一次，

種種因素加埋就令到我有啲緊張

好彩喺我隔離嘅芊靈唔知啫

芊靈:「係喎

一陣有早會嘅話咪見到你排邊班囉 」

我:「小姐瞓醒未呀

今日禮拜四邊度有早會 」

事關我地學校逢禮拜二同埋禮拜四就冇早會嘅

咁多年都係咁，

芊靈:「又係喎哈哈

咁咪同你一齊行樓梯上去囉

傻仔嚟嘅 」

我:「傻嘅

我依家去廁所

唔等你嚕 」

芊靈:「懶巴閉

反正今日放學我都會知

避唔到好耐咋嘻嘻 」

跟住佢就上去班房，

我就去廁所，

其實我都唔知自己點解要咁樣做

可能貪好玩掛

同埋我都係嗰啲傳統思想嘅人，

喺學校入面唔鍾意俾其他人見到同女仔咁friend，

成日都覺得咁樣會為我帶嚟麻煩

特別佢重要係靚女

一陣俾佢啲觀音兵鄙視就唔好啦

唔好煩到我平靜嘅生活，

諗返起真係好鬼毒

講開又講佢好似好有信心咁樣

唔通真係咁有把握知道我讀邊班同埋叫咩名

見到自己有好感嘅女仔對自己啲基本資料咁上心，

你話冇暗爽就呃你，

縱使佢喺我面前扮野

好似好緊張但其實只係用緊交際手腕都好啦，

我已經唔理咁多

成個腦都係ff，

有啲人就係咁傻，

淨係諗啲自己鍾意嘅野，

喺度呃自己。

若凝姐今日係咪好靚

芊靈示意圖？

係
特別係播返中學啲片/相嗰陣
諗返好多野
咁就十幾年

我冇示意圖
不過純睇相真係幾靚

應該會好感慨

係
Btw都係講返今個故為主好啲
費事各位混亂

Sorry要再岔亂一下歌柄
好想知樂仔今日點

唔使Sorry
班中學同學同新娘新郎影相嗰陣佢兩個有見面,
佢話嗰一刻原來都係會緊張
去到最後都係決定唔好理咁多,
簡單問好一句,
呀琳都有同佢傾返計
寒喧一下

有無解釋返件事
定係繼續屈係心度
Btw 三個月前親身體驗咗一次極相似嘅劇情
不過我做咗啊琳個角色

又係過左十幾年？

係時候開外傳

冇解釋
過去就由佢過去
巴打你咩事呀

完左今次個故先
外傳就太誇張

我記得好似有巴打寫過少少

新故lm
繼續支持樓主！！！

然後沒有然後？

調返轉諗你可以諗成佢好鍾意你
純粹鳩噏

係

第十二章
結果嗰日放學之後，

我就去巴士站等芊靈啦

今日終於唔使喺學校扮踢波

光明正大等佢

等咗陣大約四點一左右，

就見到佢喺遠處行過嚟

我:「咁快嘅

諗住你重未嚟我就走人喇 」

其實講笑啫，

點會唔等佢丫

唔好玩啦，

芊靈:「我好講口齒嘅

話咗嚟點會唔嚟呢

壹仔 」

點解佢會知我叫咩名嘅

呢個時候一定係扮唔知，

詐傻先係上策

我:「你講咩呀

邊q個係壹仔 」

芊靈:「有人唔認喎 」

我:「究竟你講緊邊個呀 」

芊靈:「xx壹(我全名)

唔好扮野喇 」

我:「冇人識佢喎 」

芊靈:「咁你都唔識呀

好鍾意問人地無聊iq題嗰個喎 」

我:「你講錯喇 」

芊靈:「講錯咩 」

我:「算啦冇野喇 」

芊靈:「古古怪怪咁

上車啦 」

其實我未試過問第二個一啲咁無聊嘅iq題

不過佢一直都唔知，

重以為我好鍾意用啲咁嘅屎橋去識女仔

當然最後我都冇澄清

就等佢一直都誤會，

反正我講咗出嚟佢都唔會信

倒不如慳返啖氣，

繼續諗埋啲無聊嘅iq題，

有邊個男仔，

會唔想引起自己女神嘅注意先得架，

根本冇一個會例外

最理想嘅就梗係好似陳冠希金城武咁樣

乜都唔使做就咁行出嚟，

已經吸引到其他人，

當然我係有自知之明

從來都知道自己係咩料子，

就算點樣ff都唔會諗到咁誇張，

咁既然我唔可以用個樣嚟吸引自己女神，

咁咪唯有扮小丑囉

喺佢面前做一個笑匠，

努力做好自己想扮演嘅角色，

咁就已經夠。

上到車之後

我:「話說點解你會知我個名架 」

芊靈:「咁你又點解知 」

我係唔可以同佢講真相出嚟，

如果唔係佢一定會以為我係痴漢

衰啲都要架喇

求其講個大話算數

我:「嗰次我喺學校見到你

跟住問我個friend你係邊個

跟住佢就講左 」

芊靈:「做乜見到我唔打招呼呀 」

我:「我最憎就係打招呼

調返轉我都唔鍾意有人同我打招呼

打擾我平靜嘅生活

你同我打招呼，

老實講我就唔想應你

但係唔應你又好似我唔啱

應又唔係唔應你又唔係，

實在係太煩擾 」

芊靈:「原來咁架

咁下次見到你唔叫你嚕

點頭得喇掛 」

我:「靚女點同呀

一定應你啦 」

芊靈:「做乜把口無啦啦咁好 」

我:「講事實啫 」

芊靈:「我先唔信你丫 」

其實我真係講真，

不過佢好似唔信咁樣

咁算啦，

費事繼續糾纏喺啲咁無謂嘅事上面

芊靈:「不過點解你無啦啦過嚟呢度讀嘅

我都覺得奇怪幾年入面都未見過你，

原來你係轉校生 」

我:「咁你都知呀 」

芊靈:「總之我有方法啦哈哈

秘密唔講你知

不過有冇講中先 」

我:「我話唔係轉校生你信唔信 」

芊靈:「唔信 」

我:「咪就係囉

講你又唔信，

唔信你又問 」

芊靈:「問兩句都咁串嘴

唔講就算啦 」

我:「唉其實冇乜特別野啫

屋企人話搬屋咁咪搬囉 」

芊靈:「同原本嗰班朋友分開咗慣咩 」

我:「有得唔慣咩

如果我搬咗過嚟，

都重喺原本嗰間中學度讀書，

我起碼五六點就要醒

夏天都算你知冬天架啦

早起身真係好鬼辛苦

日日都咁早咪即係攞我命啫，

二揀一我一定係揀轉校 」

芊靈:「嘻嘻係呀

喺度讀咗幾個禮拜適唔適應到呀 」

我:「ok啦間間中學都係差唔多啫 」

芊靈:「乜係咩真係唔知喎 」

我:「有啲唔同嘅

呢度啲女同學靚啲囉 」

芊靈:「係真唔係呀

你條友返學淨係掛住睇女仔 」

我:「有邊個男仔返學係唔睇女仔

你搵出嚟我同佢當面對質

一係佢就扮野，

一係佢就基佬 」

芊靈:「個個好似你咁咩 」

我:「你要知道每個人都鍾意欣賞啲靚野 」

芊靈:「包裝得幾好喎 」

我:「梗係要包裝啦

唔講住喇我落車，

拜拜 」

芊靈:「你重未開估你嗰條iq題呀 」

我:「俾多幾日你慢慢諗啦 」

芊靈:「又好啫

拜拜 」

經歷過今日之後，

我諗以後我都要提早出門口

希望我唔止可以同芊靈放學，

重可以一齊搭巴士返學

早起身就早起身啦，

值唔值得

起碼之後嗰幾年，

我都重係每日維持早啲出門口呢個習慣，

有啲野唔使講出嚟，

用行動話俾你聽已經夠。

唔知了

會唔會強求
定係會配合佢

我比佢block完之後灰咗一排
但灰完之後對佢嘅好感已經無曬
我諗係見返都扮唔識嗰隻

或者係好事

多謝你支持
希望你唔會嫌悶

行哥係icc擺酒？

就畢業但係完全無經歷過呢啲事

唔透露

中學畢業?
咁我同你咪有代溝

咁又未必
我反而幾嚮往ce al年代嘅中學玍活

第十三章
當然啦，

第二朝我係撞唔到佢嘅

明明我已經喺返嗰日嘅時間出門

諗下諗下突然靈機一觸

又或者我真係好無聊啦

我決定每一日都喺唔同時間出門

睇下邊一班車先係中正目標

因為我大約知道我嗰班車班次與班次之間係隔幾耐

其實原本我想行過去佢上車嗰個站嘅，

但係諗諗下又好似真係太明顯

太過出面我唔認為係一件好事

戇鳩啲就戇鳩啲啦，

最衰嗰陣係冇巴士app

變相就時間嗰度係好麻煩，

唉

鬼叫自己得閒得濟冇野做咩

有時有啲野明知冇結果都照做架啦

理性嚟講其實我知道有好多變數，

例如芊靈都可能日日唔同時間出門

咁呢啲野冇得走啦，

或者真係唔試唔心息，

試過，唔得嘅話，

都起碼知道個結果

蠢就一定係蠢架喇，

不過有啲野真係中學先至會做

他日重邊度會有咁嘅時間去揮霍，

特別係我依家做咗上班族(亦即係港奴)

先明白空餘時間嘅珍貴，

因為確實係唔多

我唔係想扮老屎忽，

而係有啲野真係經歷過就會知

所以要揮霍嘅話一定係喺讀書時期嗰陣做

有本錢唔用唔通要等到冇本錢先用呀

講返件事先啦，

結果喺嗰一兩個月，

我係完全掌握唔到佢返學嗰班次

因為真係好似我頭先所講，

日日都唔同

所以之後我就決定寧早莫遲

咁都好彩唔係完全食白果

叫做有返啲安慰啦。

話說跟住落嚟我收到嗰啲風係關於芊靈

講起上嚟Cyrus條友仔做到野

Cyrus:「我之前係咪同你講過芊靈中三拍過拖嘅 」

我:「係呀做乜 」

Cyrus:「我知佢地點解散

近排問咗人知道內幕 」

我:「頂嗰條友係咪作故仔 」

Cyrus:「唔知呀，

之前佢同我講嗰啲野事後證明就堅嘅

來源應該可信 」

我:「講嚟聽下好過冇嘅 」

Cyrus:「佢話芊靈係同一個叫做呀偉嘅人拍拖 」

我:「邊撚個叫做呀偉 」

Cyrus:「打籃球嗰個呢

幾高大架 」

我:「未見過

完全唔識 」

Cyrus:「陣間帶你睇下啦 」

我:「好

睇下係咩何方神聖，

咁跟住呢 」

Cyrus:「我來源話佢偷食點知俾芊靈知道咗

之後芊靈俾咗一次機會，

點知呢個呀偉又再偷食

跟住芊靈就斬欖 」

我:「呢個呀偉應該係傻撚咗

有芊靈都重喺度偷食 」

Cyrus:「跟住芊靈就冇再拍過拖

中間都有唔少男仔追佢，

同級又有師兄都有，

好似話連呀偉都想翻撻

不過聽聞食晒檸檬 」

我:「唔知詳細係點呢

最衰我同佢唔係好熟冇得問佢，

問完佢又唔知點，

一陣佢以為我八卦咪死 」

Cyrus:「係呀好奇心係會害死人

聽我個來源咁講佢好似依家想單身喎

定係餘情未了呢

所以唔敢開始新戀情，

你今次高難度呀壹仔 」

我:「冇呀，

聽完你咁講，

我都係諗住見步行步就算 」

Cyrus:「咁難得你依家同佢有計傾

去馬啦屎忽鬼 」

我:「話去就去咩

玩show hand都要睇形勢先去啦 」

的而且確呢單秘聞如果係真嘅話

芊靈依家唔接受其他男仔，

一係佢暫時唔想再拍拖，

一係就真係重鍾意緊嗰個乜撚野呀偉

所以唔敢同其他人向前行一步，

真係有啲棘手

未畢業但係應該唔會經歷到

我真係唔知dse年代係點

個個都咁後生

少咁一年同少咁個試
難度介乎於ce 同al 中間
我知上面段嘢都幾廢下
不過好似真係無咩分別
可能係我未經歷過所以無得對比啦

啲同學上堂溝女 我就追故

又唔係咁講既

我幾羨慕呢家依袋
有whatapps line 可以keep到chat record

msn

msn 傾唔到close 野
我果代d女仔同人close 玩sms多
始終手機sms係隨身同即時
msn 要得閒先online

明解

係咪好多連登仔

msn有心keep都keep到
以前show你聽咩歌嗰度好有回憶
不過唔少男同學都show錯野

反而icq我冇乜印象

中一之後轉哂msn

係
玩game識女仔
借啲意問人聽咩歌打開話題

大家都明

多謝支持

幾時再出

禮拜日得閒啲
夜晚出多篇

好似成班得我一個

唔知點解我好羨慕以前考AL嗰代人

仲以為好多添

你睇我好我睇你好

中六會多啲

第十四章

當然啦

如果我同佢嘅關係，

一直都淨係聽留喺巴士上面嘅話

又點會呢個故事出現呢

話說聖誕假之後，

我地學校無啦啦話想搞活動學會

聽聞係今年第一次搞

淨係俾中一至中四參與

因為中五至中七要準備會考又或者A-Level，

所以就唔玩

原本我呢啲懶人就唔想參加嘅

因為佢話逢禮拜二四都要留低喺學校

我心諗唔好阻住我返屋企玩墨香啦屌

點知佢話中一至中四個個同學都要玩

咁冇計啦，

焗住要參與

跟住我就睇嗰份活動表，

見到足球就梗係快快手揀啦

點知我去申請嗰陣佢話我太慢

已經冇位

原來成堆人都揀咗

頂你個肺丫，

搞到爆晒棚

聽聞好多都係足球隊嗰班蛋散

我呢啲毒撚已經冇份入

好心你本身係足球隊就咪鬼玩啦

唉咁唯有再揀過囉

跟住喺度睇，

打籃球就唔啱我玩

羽毛球我都唔識

又唔會揀

跟住見到家政，

更加唔會去啦

呢啲真係唔好預我

煮野食甚至係織冷衫都係弱項

我知你地會諗，

男仔一定係玩模型學會啦

咁就唔好意思真係唔係

雖然我都係毒撚

但我其實唔鍾意玩模型

由細到大都係唔玩，

因為唔識砌

手工藝我好差

鬼叫自己唔靈活咩

所以以前嗰啲乜撚野高達渣古係唔識分

再望落去，

見到有個野叫做桌上遊戲學會

咁就呢個啦

起碼自己識玩黑白棋波子棋

咁就掂啦。

亦都好彩呢個活動原來唔多人揀

咁就順理成章入咗去啦

其實我原本想問芊靈嘅，

不過真係唔知點開口

同埋每次上到車佢淨係喺度同我估iq題

所以就一路都冇問到，

最衰佢又唔係同我同一班

冇得去偷睇佢

跟住落嚟嗰個禮拜二就開始呢個活動，

因為嗰日我放學就去咗樓下買包朱古力奶飲

所以就遲咗入去

一入到去班房，

就咁睇好似得四五個人

因為本身多活動揀

所以啲人其實分得散，

當然啦某幾個熱門活動會多啲人玩啦，

但係桌上遊戲呢啲活動就唔係熱門

所以就唔多人

跟住就出現奇景喇

因為我見到芊靈行咗入嚟

跟住同我視線對上咗

之後就坐我隔離，

芊靈:「你又係呢個學會呀 」

我:「唔係就唔坐喺度啦 」

芊靈:「問一句啫

有個識嘅點都好過冇 」

其實嗰陣我同佢嘅關係都勉強可以叫做係朋友

有時喺學校見到都會點一點頭

多數佢都會帶著微笑嘅

可能佢記得我話過我唔鍾意同人打招呼掛，

又或者其實係唔想叫我啫哈哈

邊度會記得呢啲咁無聊嘅野丫

不過人梗係鍾意諗啲自己鍾意諗嘅野架啦，

常情嚟嘅

我:「係呀

我班啲男仔走晒去打波、踢波同埋砌模型 」

芊靈:「你唔踢波嘅咩

我有時見到你喺學校踢下架 」

唔通我同你講我係想睇住你幾時走先至踢咩

呢啲野點可以俾人知

我:「比班仆街足球隊搶晒啦

好心佢地本身都係足球隊就唔好同我呢啲毒撚爭啦

早知一早去排隊 」

芊靈:「鬼叫你慢

哈哈 」

我:「唔使咁串嘅

咁你又嚟呢度

唔係話啲女仔個個去晒家政嗰邊咩 」

芊靈:「我唔鍾意喺學校煮野食呀

miss好多限制 」

我:「係咪驚你喺度整毒藥 」

芊靈:「有得整我實整俾你食

唔使咁擔心 」

我:「屌

佢唔係淨係得煮野架嘛下話 」

芊靈:「我唔識裁縫架

一樣唔鍾意一樣唔識咁我咪唔參加家政囉

喺度捉棋輕鬆啲哈哈 」

我:「你識嘅咩 」

芊靈:「你真係睇少我 」

我:「波子棋制唔制 」

芊靈:「你大鑊喇我最叻就係波子棋 」

我:「輸咗請野飲

玩唔玩 」

芊靈:「梗係玩啦

反正都係你請 」

我:「就剝你棚牙 」

芊靈好似對男主已經有少少feel

發展得幾好

開始有甜

唔知遲啲有冇機會發生呢

今個故嘅女主角有一個特徵同之前嗰啲女主角好唔同
跟住落嚟應該會留意到

還可以啦

睇埋落去

整毒藥嘅話到時就sad ending

聽日

唔整應該都會sad ending

拭目以待

唔通係收兵

去到中後段就知

又唔係
嗰個特徵又冇話係好與唔好

好似啱啱先開咗個頭
仲要呢個故係長故

多謝巴打幫推

我自己估啫
應該會長過上次嗰個
希望每日出到文

加油 十卜你

推到出文

之後我同佢就喺度玩波子棋

講起上嚟原來芊靈真係幾勁

睇得出唔係亂咁跳

不過我點講都係由細玩到大

又點會輸俾一個女仔

所以第一鋪我贏咗

我:「搞掂喇 」

芊靈:「點解你咁勁架 」

我:「其實你都好叻架喇

對手太勁啫

唔係你問題嚟嘅

多謝你杯野飲 」

芊靈:「等陣先呀 」

我:「做咩呀 」

芊靈:「三盤兩勝喎 」

我:「你條友咁賤格

依家先嚟講 」

芊靈:「頭先有講呀

你聽唔到咋嘛 」

我:「頂你用埋啲狗招

好就聽你講，

睇下你輸多鋪有咩藉口 」

芊靈:「你真係好人啫 」

結果第二鋪都係我贏啦

芊靈:「搞錯呀唔讓人嘅 」

我:「讓下讓下就讓埋杯野飲

同埋其實我有讓架喇

都重係有啲啲差距 」

芊靈:「好願賭服輸

話咗請你飲就請你飲 」

我:「多謝喎芊靈姐 」

芊靈:「唔好咁串下次實贏返你

呢杯野飮俾你袋住先咋 」

我:「不如咁啦，

既然你叫我袋住先

最多呢杯買完返嚟我唔飲

擺喺度一個禮拜，

跟住俾返你好冇

講明先我係唔會雪 」

芊靈:「唔要呀

一定唔好飲嘅 」

我:「又係你話袋住先 」

芊靈:「我地逢禮拜二禮拜四都會喺度，

後日再玩過咪得

行啦無聊鬼 」

我:「嗯 」

第十五章
跟住我地兩個就喺度捉波子棋

其他同學就玩其他野

原來呢一個學會得三個係中四生

我，芊靈，重有一個毒撚

其他都係中一中二中三

既然大家唔係好啱嘴形咪分開玩

我:「有自信係一件好事

不過荷包受罪喎 」

芊靈:「傻嘅

你請咪唔受罪囉 」

我:「小弟瞇埋眼都識玩波子棋

你竟然行埋嚟挑機

都唔知話你咩好 」

芊靈:「嗱壹仔，

不如你真係試下瞇埋眼捉一次

捉到十分鐘當我輸又點話 」

我:「其實我都係講笑啫 」

芊靈:「吹水怪成日喺度亂咁噏 」

我:「唔係講笑

我真係覺得自己玩波子棋好有魅力

最衰學校冇搞比賽

如果唔係一定溝死女 」

芊靈:「好野喎咁都唔面紅 」

我:「講事實點解會面紅

唔通你唔覺得咩 」

芊靈:「得罪講句，

唔覺呀哈哈 」

我:「唉細路女真係唔識野

你靚就幾靚不過眼光唔係好好 」

其實我都係想借啲意讚佢靚啫，

的而且確呢個係我最真心嘅諗法

芊靈:「硬係要踩一踩人

你邊個月出世呀dee dee 」

我:「不如你講先

又係你問嘅 」

芊靈:「你講先啦

真係唔呃你，

你講完我就講 」

我:「你講先啦

真係唔呃你，

你講完我就講 」

芊靈:「人講你又跟住講

冇品冇品冇品 」

我:「快啲講啦妹妹仔 」

芊靈:「哼講咪講

三月呀 」

我:「我都係三月喎 」

芊靈:「咁你一定細過我

我三月二呀dee dee 」

我:「你死火喇我真係大過你 」

芊靈:「唔信邊有可能咁啱係三月一 」

我:「如果我話係呢 」

芊靈:「拎本手冊嚟我就信 」

事關我地本手冊係有寫出生日期，

我:「人與人之間係要多啲信任

成日咁樣猜疑唔係辦法 」

芊靈:「即係唔係啦哈哈 」

我:「唔信就算啦 」

芊靈:「喂到你講喇

唔好走數呀 」

我:「其實我係六月五 」

芊靈:「唓頭先又呃人

你好呀dee dee 」

就係咁，

誤打誤撞之下就知道芊靈幾時生日

你知有啲男仔好無聊架啦

明明自己生日都要屋企人或者朋友提先至醒起，

係喎原來我就嚟生日咁樣，

但係對於某啲人嘅生日就好著緊

反而係自己幫佢倒數重有幾耐

而最重要就係其實已經唔關你事，

都仍然係莫名其妙地著緊，

呢啲人真係太傻。

有文送飯喇

手機出文sor
兩篇次序調轉咗

Sad end味濃

唔好quote 文

有掉轉到 ？

定掉轉左都唔影響到內文

一口氣追咗成個 weekend 嘅文認真爽
諗返後生嗰時唔識死，對住女神都夠膽抄牌，反而宜家對住啲睇得下嘅女性都唔敢講多兩句...

佢講我先知

一口氣睇哂樓主之前所有故，
一方面覺得自己好好彩，中學識既女朋友行到而家出黎做野，就7年
中間無咩大浪，起碼無去外國讀書，病失憶，甚至會死左...
一方面又好羨慕你地讀男女校，男男女女一齊咁好玩，
自己讀男校最大BONUS就係聯校識左個女朋友
但你地一齊讀書上堂玩活動補習個D 真係好正

終於live咗 新仔留名
之前一直做CD Rom追晒斗巴咁多篇文
有笑有淚
忍唔住要開返個ac支持下
真心好鐘意睇你啲文
篇篇啲男女主互動都甜到糖尿

新讀者 留名

未必

有

愈大愈細膽

恭喜你
多謝支持
當係虛擬故事咁睇冇咁投入或者係好事

多謝巴打支持
唔嫌悶就好

第十六章
之後我同佢就一齊放學

終於唔使好似之前咁樣，

偷偷摸摸咁樣喺度望佢

依家係光明正大拍住佢一齊離開學校門口

芊靈:「你想飲咩呀 」

我:「七仔囉 」

芊靈:「我想飲珍珠奶茶嘻嘻 」

我:「咁你就唔好問我啦 」

芊靈:「諗住扮晒野問你想飲咩

費事你條氣又唔順 」

我:「幾時有唔順過 」

芊靈:「唔知呀求其啦哈哈 」

話說我地中學附近以前有一間野賣珍珠奶茶

嗰陣珍珠奶茶唔係依家咁樣開到周圍都係

依家大把啦，

老虎糖丶鹿角巷丶KOI丶天仁丶貢茶丶歇腳亭丶一芳等等等等，

要貴有貴要平有平

淨係數都數死

不過喺11年前就完全係另一回事，

最簡單一樣野，

價錢唔會咁貴先囉

依家閒閒地都要廿蚊一杯

大約係一賠價錢左右

行下行下終於到

芊靈:「你想飲咩呀 」

我:「珍珠奶茶囉就 」

芊靈:「好呀。」

跟住我聽到芊靈同嗰條友講，

芊靈:「一杯珍珠奶茶

一杯焦糖奶茶加布甸 」

跟住當佢想俾錢嗰陣，

我就好型咁樣俾十一蚊佢

其實都唔係好型哈哈

只不過想扮野讚返下自己啫

我:「唔使你請喇我自己嚟啦 」

芊靈:「唔使啦

話咗請就請 」

跟住佢就自己俾咗一張廿蚊紙再加啲散銀，

然後將十一蚊俾返我

落完單跟住就喺度等喇，

我:「要你靚女請野飲唔好意思嘅

係都我請你啦 」

芊靈:「講好咗丫嘛

費事到時你又周圍唱

話我呃你野飲，

跟住又喺度加鹽加醋屈我 」

我:「痴線我邊度係啲咁嘅人 」

芊靈:「都係以防萬一啫 」

夜啲有文嗎

大家都知啦，

巴士係唔可以飲野

偷雞就另計啦

但係我不嬲係良好市民

從來都奉公守法

所以我地買完野飲之後，

都諗住喺附近行一陣先至搭巴士返屋企

芊靈:「行商場好唔好 」

我:「室內地方實好架 」

芊靈:「有咩想睇呀 」

我:「冇乜野想睇喎

不如行去你想睇嗰啲

我真係冇乜所謂 」

芊靈:「其實我都冇呀哈哈 」

我:「咁就係咁咦打個白鴿轉囉 」

芊靈:「好呀 」

自此我同佢以後每一次行商場，

都係漫無目的咁樣行

除非真係有個別野好想睇，

否則都係上到最頂嗰層，

跟住慢慢行返落嚟

其實我諗大家都係志在吹水啫

芊靈:「搵啲野講下啦

兩個人一齊行唔講野點得架 」

我:「不如你話俾我聽你想講咩丫 」

芊靈:「乜傾計係咁嘅咩

下下都好似oral咁樣，

一早講定今日要講乜野 」

我:「你又傻唔得晒喎 」

芊靈:「你就傻 」

我:「有時我唔係唔想講

你知啦我同開cyrus傾嗰啲野，

同女仔傾點得架 」

芊靈:「唉估唔到你個腦淨係裝埋呢啲野 」

我:「你知我講邊啲野咩 」

芊靈:「男仔重會講邊啲丫

嚟嚟去去咪嗰幾樣 」

我:「咁即係邊幾樣 」

芊靈:「死人頭係都要人講到出口

你想講女，波，打機，

係咪丫

不過我估你平時都係講第一樣多啲 」

我:「係呀你又知嘅

我同佢日日講開你

話你真係好靚女

性格又好喎

聲線更加係甜美 」

芊靈:「我先唔信呀 」

我:「你睇下你笑到

重唔係暗爽緊 」

芊靈:「冇暗爽呀 」

我:「不過我都重未講完 」

芊靈:「咩呀 」

我:「身材唔係玲瓏浮凸囉哈哈 」

芊靈:「死人頭又講埋啲咁嘅野

乞人憎乞人憎 」

我:「講下笑啫唔好嬲啦 」

芊靈:「你都算大膽

喺女仔面前講啲咁嘅野 」

我:「直接啲唔好咩哈哈 」

芊靈:「重喺度講喎死人頭 」

我:「證明你聽野唔聽前面嗰句

明明我讚你人靚聲甜性格好

你就淨係記住最尾嗰句

唔係玲瓏浮凸有唔係玲瓏浮凸嘅好

你又諗到咁負面 」

芊靈冇講野淨係喺度偷笑

我:「偷笑 」

芊靈:「冇喎你睇錯喇 」

跟住我就係咁行佢前面望住佢個樣，

佢就係咁喺度擰左擰右唔俾我望

中學雞即係中學雞，

重喺度玩埋啲咁嘅白痴野

不過頭先我每一句都係講真

唔係玲瓏浮凸的而且確有佢嘅優點喺度，

最簡單一樣野，

起碼我鍾意先

啱啱出咗
今日遲咗唔好意思

sweet

好甜

還可以

佢杯野就真係好甜

LM 由第一個故追到而家

點解壹仔咁大膽同一個啱啱識冇耐嘅女仔講啲咁嘅嘢

其實嗰陣已經識咗幾個月
下篇會有時間線
同埋佢好鍾意鳩噏

係咩

巴打啲故嘅甜，令人好回味

唔會屈男仔比哂錢仲請埋佢
加分

你都可能好快會好甜

願賭服輸

我都想有得甜

進度好快

呢啲女仔我嘅年齡層到底仲有無

冇啦 依家啲女個格西到

咁快入咗甜位

嗰陣都叫識咗幾個月

唔好咁灰

又唔好咁講

呢個世代仲有冇呢啲囡囡呢?

係時代變左定樓主班fd好靚仔,毒丁都有市場

真係唔使咁灰
不過睇嚟好多人都鍾意芊靈

其實我原本唔識壹仔
係我細佬周圍唱我連登仔先至識
佢同我班friend一樣
自稱係毒撚
我就好明顯係真毒又唔靚仔

樓主你都有女溝啦

中學嗰陣細個戇鳩鳩唔識死啫

我就相信每個世代都有好女仔既

live未

LUNCH出

第十七章
之後我地飲晒杯野就去搭巴士

上到車嗰陣

芊靈:「係喎上次你嗰條iq題都未開估 」

我:「邊條 」

唔係講笑連我自己都唔記得咗

佢一講起嗰陣我都一頭霧水

芊靈:「究竟全班考第一嗰個要做乜 」

我:「哦

我記得喇 」

芊靈:「我搵幾個人一齊集思廣益

諗到嗰啲你都話唔啱

咁究竟係咩啫 」

我:「有冇諗架 」

芊靈:「講真真係有

鬼叫你啲iq題咁難咩 」

我:「係易嘅你玩唔玩 」

芊靈:「你都傻嘅梗係玩啦 」

我:「唉你都唔挑戰自己嘅

完全唔上進呀

失望 」

芊靈:「快啲開估啦

好想快啲知道答案呀 」

我:「好喇好喇開估喇 」

芊靈:「洗耳恭聽 」

我:「你有冇去過大家樂 」

芊靈:「有呀做咩 」

我:「你有冇留意佢每日午餐都會有一個飯，

就算係promote緊其他野，

佢都一定會喺度 」

芊靈:「好似好多個都係喎 」

我:「你估下先啦 」

芊靈:「你想講四寶飯 」

我:「唔係 」

芊靈:「嗰啲乜鬼野雜扒飯 」

我:「都唔係 」

芊靈:「焗豬 」

我:「你有冇留意焗豬個全名 」

芊靈:「有呀，

好似叫一哥豬扒飯

哦我知喇

好無聊呀哈哈哈哈哈 」

我:「講真我真係諗咗好耐

係咪好好笑先 」

芊靈:「真係幾好笑

哈哈哈 」

我:「哈哈哈哈哈 」

芊靈:「唔好…再…笑呀

笑到好辛苦 」

睇見佢笑得咁開心，

就知呢條iq題雖然好撚無聊

但亦都有佢嘅意義喺度

不枉我諗咗幾晚。

笑完之後，

芊靈:「重有冇下一條呀 」

我:「大佬你估易諗嘅咩 」

芊靈:「我知你得嘅成日諗到咁多 」

我:「其實有就有好多

不過有啲係聽返嚟

咁我又唔知你有冇聽過，

你知啦，

如果我懶醒問你，

點知你竟然一下就秒我

我柒到飛起架嘛 」

芊靈:「秒唔秒你你都係咁架啦 」

我:「好串嘴喎 」

芊靈:「講事實啫

又係你講嘅，

要直接啲丫嘛 」

估唔到我咁死蠢

自己捉老鼠入米缸

真係輸自己呀屌

我:「唔係話我吹奏自己

的而且確有啲iq題如果唔好笑嘅話，

真係寧願唔好講

笑又唔係唔笑又唔係 」

芊靈:「可能你夠無聊呱哈哈 」

我真係好無聊

為搏紅顏一笑，

成日諗埋啲咁無聊嘅野

當然呢啲野冇同佢講啦，

都係嗰句，

我諗就算認真咁樣講佢都唔會信，

倒不如自己收埋咪算數，

佢知唔知又有咩重要

芊靈:「不過又咁，

原本我以為呢個桌上遊戲學會好悶

身邊好多friend都冇入嚟

不過好彩你喺度 」

當我聽到芊靈最尾嗰句嘅時候，

真係好興奮

或者你地可能唔明有咩咁值得高興

但我又想喺度講下啲廢話

聽到有好感嘅女仔對住自己講「好彩有你」，

嗰一刻你終於可以確定自己嘅價值

自己做咗咁多野，

其實個目的都只不過係咁樣啫，

唔好話當面講，

喺背後聽到已經好飄飄然

何況今次重係對住我講添，

我知你地會話我ff過籠

又話我係咪傻嘅

咁容易就開心，

不過大家都知啦，

以前咁單純(又或者叫做戇鳩)嘅自己，

真係少少野就已經可以填補自己嘅心靈。

第十八章
跟住落嚟就有個運動會

嗰陣我係第一年喺度讀，

跟住問返Cyrus佢地

原來每一年都係二月嗰陣搞

重記得嗰年就係搞完運動會先放新年假

所以特別有印象

話說我雖然平時有踢開波，

但其實絕對唔係一個運動健將

嗰啲乜野跑步呀跳遠呀跳高呀，

全部都唔好預我

第一唔識玩，

落到去都係做炮灰

同埋絕對唔係得三個人玩嗰種

即係冇得呃牌啦

第二我都唔會去學，

唔鍾意玩學條撚咩

我知好多人都想好似漫畫咁樣，

喺自己鍾意嘅女仔面前，

釋放自己嘅運動細胞去提升自己魅力

但我唔認為自己落到去會有呢個效果

反而我九成九會被芊靈笑

喺佢身邊就話想做小丑啫，

反正都係得佢一個知，

但依家運動場咁多對眼睇住，

過幾日返到去實俾人笑到面黃啦

所以已經決定嗰年係唔會玩運動會

講開又講，

大家都去過運動會啦

唔知大家有冇共鳴，

就係運動會其實大部分時間都係好無聊

特別我地學校捉得比較嚴，

一定要同一個社一齊坐

咁啱我同Cyrus係完全唔同社

自自然然冇得傾計

咁當然我都重有其他朋友，

雖然唔係好多啫，

有啲都係同我同一個社

好死唔死佢地要係咁跑步

接力，個人，社樣樣都有份玩咁滯，

喺下面運動場個時間重多過喺上面座

既然係咁咪坐喺度休息囉

靜靜地一個人坐都有佢嘅好處，

就係唔使同人交際

舒服

當然你可以話我毒撚喺度搵藉口

又真係好似冇得否認

我就坐喺最頂嗰度，

貪冇乜人上去咁高坐

因為好多人都想坐近嗰個運動場

方便打氣又或者睇女

跟住我喺上面掃落去望嗰陣，

竟然見到芊靈

我都係今日先知原來佢同我係同一個社，

大家都係紅色

因為之前我未見過佢著運動衫

平時亦都冇傾過呢個問題

原本我想落去搵佢嘅，

不過我見佢同一個女仔傾得幾密

咁就費事阻住佢啦。

跟住睇睇下運動會，

覺得有啲肚餓

咁就梗係去小食部買野食啦

求其執啲咩都好啦，

原本諗住行去第二個社

叫埋cyrus一齊買，

點知佢條蛋散話就快要召集

一陣要去跑，

咁就唯有自己一個去啦

買完之後其實我就想返去我坐嗰個位食嘅，

點知嗰啲垃圾prefect話唔可以

驚整污糟定唔知乜鬼野

咁樣既然佢都咁講咯，

又冇得偷雞帶入去，

全部出入口都擺咗prefect

咁就諗住一條友靜靜雞，

喺後面搵個位坐低，

拿拿臨食完就算

當我搵緊啲隱蔽地方嗰陣，

就見到芊靈無啦啦喺女廁出嚟

佢個斜陰真係好有標誌性

芊靈:「鬼鬼崇崇喺度做咩呀 」

我:「咁你喺度做咩呀 」

芊靈:「洗手囉

順便買埋野食

咦你買咗喎

重唔係想一條友靜靜雞喺度食 」

我頂佢丫

心水又幾清喎

芊靈:「整舊嚟丫唔好咁獨食丫 」

我:「自己買啦好近咋嘛 」

芊靈:「你咁好人點會咁獨食呀 」

我:「唔係呀其實我唔係幾好人 」

跟住佢就喺我個袋拎咗舊麥樂雞出嚟

我:「呀姐你有錢就自己買啦

喺度謀害我呢啲窮人 」

芊靈:「你放心我一陣會買

請一舊都咁多野講 」

我:「頂你講到好似我錯晒咁樣嘅 」

芊靈:「係咩哈哈

睇你成個女人咁都係麻鬼煩

過嚟一齊排隊買喇

俾返啲你 」

我:「不如我喺後面等你

你自己排 」

芊靈:「不如你唔好食喇

俾返我啦好冇 」

我:「唔好 」

芊靈:「真係叻仔 」

講真嗰句，

點會唔俾佢食丫

只係我知道，

我唯有咁樣做先可以同佢有多啲互動，

其實最想都係咁啫

不如問返各位，

有邊個唔會咁樣做

總之今次就多得麥樂雞啦

live

一次過出兩篇，而家睇完好頂癮啊
仲有冇多啲啊

一陣冇得扮工
夜晚返屋企再打

留名 第一個故頭幾個開始留這追到而家 咁就差唔多2年

女仔話想見你，都有好多原因嘅

多謝巴打一直以嚟咁支持

其實係

好甜啊
想經歷啊

這些機會......

有幾個同事都係讀男校
佢地口氣同你一樣

也不是屬於我的

巴打你都同呀雪經歷過
男校撚表示一世都經歷唔到，究竟同女仔一齊上堂，坐隔離係點

唔好再鞭佢啦

但係通常只有八婆或者肥婆坐隔離

焗豬

唔好篤爆我啦

點會成日咁好彩

佢個濕鳩gag

無同鍾意既女仔坐過係咪人生遺憾

咁樣壹仔都應該有
直情唔同班

好似係第一個男主角同女主唔同班

期待會點發展
事關我曾經都係咁

係喎你嗰邊近況如何

但個個故事一開頭都同到心儀對象坐
溝哂靚女, 應該個個樣子都不錯

其實我原本唔係
唔係調位可能件事會好唔同
我冇記錯嘅話樂仔,呀賢一開始都唔係

當年真係一斷聯絡就斷開晒?
佢有冇主動搵你

最後算唔算係不歡而散
之後見返有冇說不出既尷尬
我都明白面對赤裸嘅自己真係需要好大勇氣

係咪一望住好快閃開

係啊

有時我講緊野果陣
有留意到佢會惻個頭過黎留意我講緊咩咁

你係咪扮唔知
之後就冇之後?

我諗大家都知既
我太蠢 好多野根本比佢一眼睇穿

之後就無之後喇

加油啦
冇咩可以同你講

有咩想分享就分享

幾時有文

食埋飯打
九月左右

九月未下年先有得睇

唔好意思打錯
九點先啱

第十九章
跟住我同佢就去排隊買野食啦

芊靈:「買完之後落去運動場食好唔好

順便可以近距離打氣 」

我:「乜可以買落去食嘅咩 」

芊靈:「同prefect講兩句就得啦 」

我:「屌你原來踩界 」

人緣好真係人緣好

靚女係有著數啲

你諗下中學運動會都已經咁黑暗

出到嚟就更加

唉

咁買完之後我同佢就落咗去運動場

頂你個prefect任由佢揸住袋野食自出自入

重要係望住佢同佢傾計

傾兩句就搞掂，

正一仆街仔

我:「冇吹水喎真係得 」

芊靈:「佢易話為啫 」

我:「係咪狗公嚟 」

芊靈:「唔好咁話人啦 」

我:「講事實

有乜理由你得我唔得 」

芊靈:「咁你要檢討下喇 」

我:「靚女天生有著數

冇計啦 」

芊靈:「咁好口係咪想食野 」

我:「幾時都話你醒目

係估iq題水皮 」

芊靈:「唔好話你嗰啲iq題騎呢到冇得再騎呢 」

我:「騎呢你又估

騎呢你又笑 」

芊靈:「咁又真係幾好笑嘅

特別係你啲笑聲 」

我:「哈哈哈哈哈，

係咪咁呀 」

芊靈:「停呀唔好再笑呀 」

我:「哈哈哈哈哈。」

芊靈:「好辛苦呀 」

跟住我同佢兩條友就好無聊咁樣喺度笑

其實都唔知有咩咁好笑

只係我笑跟住佢又跟住笑，

我見到佢笑我又喺度笑

依家諗返起都幾無厘頭

我:「啲人望住喇 」

芊靈:「係呀係呀望住我地呀

最衰都係你無啦啦喺度笑 」

我:「痴線又關我事 」

芊靈:「唔係你笑我一定唔會笑 」

我:「真係 」

芊靈:「係。」

我:「真係 」

芊靈:「唔好再喺度碌大對眼望住我

問幾多次我都係咁樣答 」

我:「我見啲人話睇佢眼神有冇動搖

就知佢有冇講大話 」

芊靈:「乜係咁嘅咩 」

梗係唔係啦，

如果我唔係咁樣講，

我又點可以光明正大望住你呢

跟住就喺下面睇

老實講本身對跑步真係唔係有特別大興趣

我知有啲人話，

咁近距離睇唔會好震撼咩

唔好意思我又真係冇

同埋其實我落嚟都係陪芊靈啫，

佢話想同佢個friend打氣

亦即係之前講過嘅Michelle

我:「你同佢識咗好耐呀 」

芊靈:「中一識到依家喇 」

我:「竟然keep到咁耐 」

芊靈:「咩叫竟然 」

我:「冇

你知啦好多人都話女仔友誼極度飄忽，

鍾意就攬頭攬頸

反起面上嚟一日就得 」

芊靈:「都唔知你喺邊度聽埋啲咁嘅野

可能我同佢唔係啦 」

我:「或者啦 」

芊靈:「你唔覺嘅咩，

搵到一個同自己啱傾嘅人真係好正 」

我:「係呀 」

芊靈:「嗰個化學反應真係得自己先明

唔係好識形容俾你聽

總之真係不得了 」

我:「特別係你同某個啱傾嘅人傾計

傾嘅內容係得嗰個人先領會到，

同其他人傾成日都牛頭唔搭馬嘴

又或者唔明個笑點 」

芊靈:「係呀係呀

今次你又傻唔晒嘻嘻 」

頭先我講嗰啲野真係唔係想取悅芊靈，

的而且確係真心認為

相信各位巴打絲打都有共鳴，

啱唔啱傾嘅人其實唔需要多，

一兩個就已經夠

總之大家都明嗰下，

真係好鬼正

又講完咗返返嚟先，

跟住我就見到Michelle嗰組就嚟跑，

芊靈極度大聲喺度幫佢打氣

好少見佢咁亢奮

芊靈:「加油加油Michelle 」

我:「你估你講一兩句加油佢就識飛咩

得嘅話就冇人練跑啦

個個淨係喺度叫就算啦 」

芊靈:「你條友真係掃興 」

跟住佢喺度扭我耳仔

好彩唔係好大力，

當然亦都係因為我唔係高佢好多

所以佢先扭到

我:「做乜無啦啦扭我耳仔 」

芊靈:「冇呀，

想扭囉 」

跟住我梗係報仇啦

扭返佢

原來佢耳仔幾柔軟

我:「扭丫嗱扭丫嗱 」

芊靈:「搞錯呀咁大力 」

我:「痴線明明你扭我大力咁多

重喺度詐諦 」

芊靈:「女仔你都恰

冇品 」

我:「男仔你都恰，

冇品 」

芊靈:「邊度有恰

啱啱我好似摸我隻狗仔咁樣摸你咋 」

我:「你有養狗架 」

芊靈:「有呀

長毛臘腸，

好得意架 」

條友一講起隻狗咁興奮

我:「好得意嘅咩 」

芊靈:「得意呀有機會帶俾你睇

放心啦佢好乖唔會咬人 」

我:「好

喂你個friend就嚟跑喇 」

芊靈:「係喎係喎 」

仲有冇啊
btw又係好甜

Live

一睇就諗返起中學溝女嘅事 真係好甜

好想返去中學啊

而家偶爾係放學時候見到班學生就好懷念

一齊撚狗

推呀
雖然中學都溝過幾條女 但都好快得手 （可能我食開平凡style 對靚女無咩吸引力
慢慢溝返黎既過程真係未享受過

畢咗業好耐咩

啱啱畢業頭幾年都有呢個感覺

你又想一齊撚?

多謝巴打支持
巴打你曲線笑我呢啲毒撚

巴打我都係肥醜毒
有返把狗公口平衡返

都係頭幾年啫

又毒又狗公口
真定假
講笑啫唔好嬲

似乎好多人都好掛住中學

陌生環境會怕生 熟左會好好傾
唔知算唔算毒

我覺得都正常

「兩個我」係咪壹仔人格分裂嚇走咗芊靈

睇耐啲就知

年年陸運會都悶到痴根

好多人帶野去玩

如果我地出世遲十年 有部手機玩 你話幾好

依家呢代多好咗多野玩

反而我覺得MSN, SMS 年代正啲
而家都無人會傾電話啦，以前cow女傾電話易好多

依家我都係玩啤咋

以幾年興p&d個時我地間學校成班人入廁所打p&d ，爆撚哂位一間有兩至三個人係到打，諗翻都癲

2個我 會不會是2個唔同時間我 一個學校時代 另一個係返完學校舊生聚會 我 （感謝樓主故先🙏🙏🙏）

三人會議

我記得我地嗰年有條友帶咗個望遠鏡返嚟睇女

有冇做其他野先

緊係冇啦。btw我想睇文呀

多謝巴打支持
睇落去唔知可唔可以答到你
當然啦標題有可能只係亂咁作

聽日晏晝應該出到
好似平時咁

你出個d文每次都睇到我喊

咁投入

我睇咩故都好投入

係咪樓主嗰個年代嘅女神先無咁注重男性嘅外在美

多謝

真心壹仔唔錯
同埋佢話佢自己面皮厚

壹仔係咪好靚仔

唔錯架
白白淨淨
利申唔係gay

聽落幾正咁

你咁嘅表情即係

等出文

執緊好快出

第二十章
跟住我地就近距離睇Michelle跑

芊靈:「一齊打氣啦 」

我:「好

我話唔打你條友咪喺度煩 」

芊靈:「你真係醒嘅啫 」

我:「加油加油 」

芊靈:「咁hea架 」

我:「不知幾認真

加油跑快啲 」

芊靈:「起步喇 」

睇唔出原來Michelle真係幾鬼快

最後跑第二輸少少

睇外表睇唔出添

因為佢望落去唔係運動型嗰種

即係唔係典型嗰啲古銅色肌膚，

手腳出晒肌肉呢啲

當然身型係修長嘅

至於靚唔靚就

我覺得芊靈靚啲囉哈哈

所以問我都冇乜說服力

因為我一定答芊靈嘅

講開又講

芊靈極度落力打氣，

投入過我好多

我:「你個friend幾勁喎

竟然輸少少 」

芊靈:「係呀 」

我:「老老實實你係咪有份賭外圍

竟然咁落力打氣 」

芊靈:「所以話你個腦都唔知裝乜野

點會聯想到呢啲野架 」

我:「買咗幾大啫 」

芊靈:「不如買起你先好冇 」

我:「好呀好呀我唔拘呀

我識去廁所，

又識做家務

重要唔使高消費娛樂

快啲買起我啦 」

可能佢都知講呢啲野尷尬

塊面都紅埋

我:「點呀

唔係話要買起我咩 」

芊靈:「死人頭又喺度整蠱人 」

我:「你自己講邊個整蠱你 」

之後佢就走咗，

咁我梗係二仔底跟住佢

原來佢去搵Michelle

芊靈:「好勁呀 」

Michelle:「哈哈好彩啫 」

我:「唔係講笑你真係幾快

分分鐘我同你跑都輸 」

Michelle:「係真唔係呀 」

我:「講堅 」

之後原來Michelle又要準備跑接力

所以就唔返上去喇

喺運動場hea一陣就算

佢有個地方係俾準備跑嗰啲人休息嘅，

我同芊靈自然唔入得去啦

芊靈:「係喎點解你唔玩嘅 」

我:「講真落到去都係做炮灰

班田徑隊日日喺度練跑，

我就連巴士都追唔到

獻醜不如藏拙 」

芊靈:「竟然係咁

我重以為你又喺度作大添

講到自己幾勁幾勁 」

我:「我點會係啲咁嘅人呢

啲人成日都話我誠懇 」

芊靈:「唔係下話嗰條友收咗幾多錢 」

我:「講心唔講金嘅 」

芊靈:「無聊鬼

上返去坐啦

我都係今日先知原來你都係紅社 」

我:「好你話點就點囉 」

上返去看台嗰邊

先發覺原來都幾多空位

因為原來我地嗰個社好q多運動健將

咁我地就話不如坐高啲傾計啦

講起上嚟我同佢喺巴士傾計就傾得多，

喺運動場就真係第一次

其實冇乜特別嘅，

都係講下咁解啫

我:「幾有興趣你有養狗呢個話題 」

芊靈:「有咩咁出奇

唔可以養狗嘅咩 」

我:「買架 」

芊靈:「唔係呀領養返嚟架

嗰陣佢得五個月大

話佢原本俾佢主人遺棄咗，

跟住拎咗去動物協會，

咁樣嗰陣本身諗住養隻狗

經過見到佢好似好慘咁樣

咁咪領養囉

同埋本身想養一啲體型細啲嘅狗

樣樣條件都好夾 」

我:「仔定女嚟架 」

芊靈:「男仔 」

我:「原來真係狗公 」

芊靈:「無聊鬼你又諗咗去邊 」

我:「你諗去邊我咪諗去邊囉 」

芊靈:「唔知你喎 」

我:「我都唔知呀 」

芊靈:「有時我都唔明白點解咁得意都棄養 」

我:「係囉 」

芊靈:「養唔到咪唔好養囉

一條生命嚟，

話養就養話唔要就唔要 」

我:「睇嚟你好錫佢 」

芊靈:「係架哈哈

成日同佢傾計 」

我:「佢會明你講咩 」

芊靈:「其實明知唔會

不過唔知點解講慣咗哈哈，

一見佢平時喺度R野食就覺得好好笑

係咁拂尾，

對眼又碌大望住你

同埋對住佢講有樣野好，

就係一定唔會出賣你先

佢又扮到好似知道咩事咁樣，

好搞笑 」

我:「我都明

其實以前我都係好鍾意同我隻狗傾計

學你話齋明知佢唔會聽得明，

但就係會同佢講 」

芊靈:「你又有養

咁我地可以一齊散步喎

我隻狗好乖唔會咬人亦都唔會咬其他狗 」

我:「年半前死咗嚕 」

芊靈:「唔好意思呀

唔知你咁樣添 」

我:「冇野啦

不過唔會再養咁解

接受唔到死嗰下，

可能我對於生與死都重係好水皮 」

芊靈:「其實我都有驚過呢個問題

不過有時覺得又諗唔到咁多嘅，

唯有盡量珍惜同佢相處嘅時間

始終今日真係唔知聽日事，

咁你嗰陣咪好唔開心

係咁爆喊囉 」

我:「話冇就呃你啦

有時夜闌人靜你會諗多啲囉，

不過狗死不能復生

唔通真係日日喊住咩 」

芊靈:「um

你都幾犀利 」

我:「唔使擦我鞋 」

芊靈:「真心話呀

你又諗得咁衰 」

我:「有咩要求啫 」

芊靈:「死人頭你真係

係都要諗到我咁衰 」

我:「又唔好咁樣話自己 」

芊靈:「不過咁

下次同唔同我隻狗一齊散步

我屋企有多條狗繩，

可以拖埋你哈哈 」

我:「不如我拖住你好冇 」

芊靈:「乜依家啲狗咁犀利咩

識拖返住個人 」

我:「咁就問要你

你熟啲 」

芊靈:「一係咁囉

見你都唔算好曳，

唔洗狗繩拖住我諗都ok嘅 」

我:「咁我要捉實你喇 」

芊靈:「點樣捉實 」

我:「捉實你對手好冇 」

芊靈:「唔好

狗仔你隻手有冇咁長呀 」

我:「我隻手梗係冇咁長

不過小姐你矮丫嘛 」

芊靈:「死人頭又玩人 」

我:「你係真先好呀 」

芊靈:「放心啦我每個禮拜都會帶佢落去

原本想帶佢落多啲去嘅，

點知原來佢都係好懶

落到去成日都唔願行

之後就改咗一個禮拜一次 」

我:「咁你得就叫我啦 」

芊靈:「你唔好得個講字呀 」

就係咁，

去到最後望返轉頭，

我都估唔到以前我係因為一隻狗，

而成功同芊靈拉近距離

有時有啲野真係好莫名其妙

契機永遠都係咁意想不到。

啲青春回憶返晒黎

好sweet

講到好曖昧

多謝你支持
咩回憶呀

佢地傾計個模式係咁

中學試過好鐘意一個男同事 由暗戀變成明戀
最後都係得唔到佢

加速

犯晒規啦，講啲咁嘅嘢
好sweet

原來係絲打
暗戀變成明戀咁特別
你地依家點呀

今晚一定有

可能我係基呢
無點搵對方啦 佢有女朋友 好幸福

熟悉嘅陌生人

今晚一定睇

拖手仔

其實都唔算 我係佢心目中應該無乜地位

即刻狗衝

咁自卑

壹仔應該係溝死女果類黎
以前我地讀書果時風趣幽默已經溝死女

個陣既佢表現得好直接 頂多係朋友關係。

flirty

前面越甜 後面越苦

我細佬都話佢好撚搞笑
唔係佢講嗰啲野好笑,
而係同一樣野由佢講同其他人講會有好大分別

冇咩可以同你講
加油啦

應該好多人都有試過

唔一定

但通常都係

得個別例子唔一定

玩嗰陣好好玩

玩完會覺得失落

學返兩招先
好甜啊咁快已經曖昧

啱啱先開始

男神追女故

樓主偽毒梗係覺得好易同女仔變close
邊似得我哋呢啲真毒

係隔離post見到童年處於2000年代係最幸福
好感觸，所以次次睇丁仔啲故都好有同感

佢話唔係男神

我係真毒

第二十一章
之後運動會就冇乜特別

我同芊靈走嗰陣都各自搵自己嘅朋友，

既然係咁就無謂嘥口水講喇

跟住放新年假

老實講十幾日冇得見芊靈梗係覺得唔爽啦

不過又邊有辦法啫

因為我真係冇佢聯絡

sms，msn都冇，

不過依家諗返起，

嗰陣嘅自己真係有啲痴線架

有時冇野做嗰陣，

會特登行去芊靈住嗰度

睇下可唔可以搏懵

因為其實我住嗰度同佢住嗰度其實唔係差好遠路

首先我可以搭巴士去啦，

你見我同佢返嚟係同一架巴士就知

但如果行過去都唔係好遠嘅啫，

都係三四個字到

既然係咁咪行過去撞下彩囉，

多數都係去佢屋苑個商場

嗰啲大型超級市場呀，食肆呀等等，

當然我都好明白自己真係冇乜中獎運

事實上今次都係，

全部都係得個桔

唔緊要啦，

都唔係第一次搏懵失敗

從以前我成日喺巴士上面見唔到佢，

我已經接受咗呢個咁殘酷嘅現實

有啲野，

幾努力，用心去做都係冇用，

唔係話你想咁樣就咁樣

特別係人與人之間嘅相遇更加係充滿變數，

當然嗰陣我重未留意到，

又或者唔想去承認一點

其實我同佢，

根本就冇緣。

新年假就放完喇

終於可以同芊靈再見

對於毒撚嚟講，

呢樣絕對係返學嘅果實

返咗成日其實就係等放學嘅呢一刻

話說我地逢禮拜二禮拜四咪要喺學校玩嗰個學會嘅

咁樣玩完之後就一齊搭車返屋企啦，

基本上呢兩日都係會咁

一齊走一齊返屋企

嗰日亦都唔例外，

上到車之後

芊靈:「死人頭今個禮拜得唔得閒呀 」

我:「冇名你叫 」

芊靈:「唔應就算啦 」

當然最後我都係好唔爭氣咁樣應咗

毒撚係咁架啦，

見到女神問你得唔得閒，

個心都飛咗去第二度啦

重點會有志氣去同佢鬥頸呢

我:「得呀做乜春 」

芊靈:「我諗住帶呀bi，

即係我隻狗呀

去散步，

你嚟唔嚟 」

我:「你地諗住去邊架

一陣間有呢度散到去柴灣就唔好預我 」

芊靈:「你有冇搞錯呀

邊有人會散咁遠步

真係吹水怪 」

我:「但我見你又喺度笑喎 」

芊靈竟然迅速變面

所以話女人真係五時花六時變

芊靈:「冇呀 」

我:「又真係幾好野喎咁快變到 」

芊靈:「唔好玩住先喇

去唔去呀 」

我:「你地去邊架 」

芊靈:「多數都係去公園啫 」

我:「唔辛苦 」

芊靈:「咁樣都辛苦你唔去踢波喇 」

我:「都好喎預埋我啦咁就 」

其實頭先嗰啲都係藉口嚟啫

佢約到我點會推佢呀，

我講咁多廢話都係想同佢傾多啲計啫

有邊個毒撚唔會咁樣做

芊靈:「咁呀

你有冇sms呀 」

我:「有呀 」

芊靈:「人囝 」

我:「你蠱惑呀你

為咗想同我sms就抄我 」

芊靈:「先生你會唔會諗多咗 」

我:「即係咁我都知同我傾計好過癮

不過你都唔使做到咁樣丫 」

芊靈:「話說你唔識路嘅話我可以帶你去睇醫生

妄想症呀 」

我:「人少少認咗佢 」

芊靈:「不如咁丫，

其實係咪你抄我所以先同我同台

人少少認咗佢 」

我:「我話係你信唔信 」

芊靈:「講真定講假

講真嗰句我唔信 」

我:「即係講假嗰句你信 」

芊靈:「係呀 」

我:「咁係啦哈哈 」

芊靈:「原來真係 」

我:「我覺得上天嘅安排對於我同你實在係太有緣

既然係咁就不如交換埋msn 」

芊靈:「我有話你知我有咩 」

我:「中學生冇msn你玩我呀 」

芊靈:「醒咗啵 」

我:「比埋我啦

我喺屋企其實用msn多啲 」

芊靈:「好你瞇埋眼先 」

我:「點解 」

芊靈:「費事俾你偷睇 」

我:「超你寫低我返屋企都睇到架啦 」

芊靈:「瞇啦瞇啦 」

我:「好喇

麻鬼煩 」

跟住我就俾本手冊佢寫

因為嗰陣我冇紙，

就叫佢寫低喺最尾嗰頁

我見重未落車咁咪同佢癲下

芊靈:「寫咗喇 」

我:「頂你寫咁耐架 」

芊靈:「唔覺呀

你就嚟落車喇 」

我:「係喎走先返到去搵你 」

芊靈:「你未拎遮呀 」

我:「係喎係喎今次真係唔該 」

芊靈:「話咗你冇帶腦出街

又唔記得 」

我:「今次唔窒你

拜拜 」

芊靈:「拜拜 」

留名呀 巴打
加油

希望今次唔會係sad end

應該冇乜可能

你知我知 大家都知

Msn同sms都拎埋 好快食得

搞到我都想打我同個ex既故事上黎

反轉

多謝你呀巴打

睇埋落去就知

你兩個又冤枉我

睇嚟你都係好進取

之前睇故

新人留名

一直都有追開你嫁巴打

多謝你
我都認得你個名
等睇你個故

之前已經有睇過你依個故《總有一天，會再次遇見》
真係好好睇
繼續支持

好正 但總覺得之後有事發生咁

文呀

多謝你

你估下

晏晝有

我幾個月前打好左 但一直都好掙扎究竟出唔出文好

女主角係咪你個名

媽啊好甜啊

當然唔係啦

點解重咁嘅樣

冇玩過sms同msn，冇乜代入感

年代唔同

小學屋企唔俾玩，上到中學已經唔興

咁樣計嘅話我同你都應該有代溝

我都開始年紀大

Year4 玩hall o，組媽仲細過我

sweet sweet，男主有樣又有把口，點算毒男呢。
冇樣但死剩把口嗰啲，已經溝死唔少女。

組媽

咪就係佢喺度扮野
你好似好嬲咁嘅

路過

求文

第二十二章
落完車之後，

原本想即刻拎本手冊出嚟睇

但係你知一路行一路拎住啲野嚟睇幾論盡架

加上我重有一把遮喺身

咁就算啦反正都唔急

喺屋企先慢慢睇

一返到去開電腦就見到Cyrus搵我

Cyrus:「今晚應該打唔到機要出去

依家打返幾鋪先啦 」

我:「好 」

其實我同佢咁多年都係咁

夜晚都係會打機

喺嗰個年代就梗係玩online game啦，

有經歷過，

就一定明online game有幾大衝擊

絕對唔係依家死氣沉沉

至於依家我同佢都係咁

夜晚一直都冇變過

都係一齊打機，

我地份工又唔使ot嘅

除非有時真係有野做啦

如果唔係就真係開定部ps4等佢

咁多年都係咁

又講得太遠返返嚟先

咁樣當打到七點幾

佢出去食飯，

咁我都同佢收線，

自己亦都要食飯

食完之後先發覺一樣野

梗係即刻拎本手冊出嚟啦

揭去最尾嗰頁，

準備加芊靈嘅

點知一望嗰陣先發現

原來佢條友仔撚化我

喺最尾嗰頁寫低

「死人頭，慢慢估啦。」

簡直係離晒譜

我真係好想知點樣估

依家唔係淨係number

包埋英文架大佬

唔係講笑霍金都估唔到

呢個時候我梗係sms芊靈

問佢究竟喺度玩乜鬼先。

以前玩sms嗰陣，

心態真係同依家whatsapp唔同

嗰陣係冇在線時間，

亦都唔會顯示佢睇到未

當你send咗個訊息之後，

唔係講笑其實個心真係不其然會緊張

究竟佢睇咗未呢

究竟我咁樣打好唔好呢

究竟我應該邊個時間搵佢好呢

你會諗好多問題，

最好笑其實平時你係唔會諗呢啲因素

係唔知點解對住某一個人，

所做嘅野就變得綁手綁腳

不過咁，

當你收到佢個sms嗰陣，

就將頭先嘅疑慮一掃而空

跟住重不停咁樣自high

細個就係咁傻

講返當時先

我梗係即刻sms問佢，

究竟msn係乜

芊靈:「搞錯呀夜晚搵人地都唔講晚安 」

我:「早唞得唔得 」

芊靈:「咁我依家瞓覺嚕 」

我:「咪住先呀

日瞓夜瞓就會變豬 」

芊靈:「你唔好瞓覺呀

如果唔係你都會變埋 」

我:「我變有咩所謂

你唔同呀，

到時冇咗個靚樣

知唔知係我地全級男仔嘅損失 」

芊靈:「把口咁乖係咪想問msn 」

我:「幾時都話你芊靈姐姐話頭醒尾

一啲都冇講錯 」

芊靈:「諗下先啦 」

我:「你晏晝寫咁耐就係寫呢幾個字

有冇搞錯呀 」

芊靈:「不如你俾一個理由我

我覺得ok嘅就俾你好唔好 」

我:「因為我靚仔 」

芊靈:「有自信係好事

不過過咗籠就唔係，

你放心我唔會周圍同人講 」

我:「因為我有型 」

芊靈:「證明你冇聽我講野啦頭先

都話有自信係好事不過唔好過籠，

你放心我都係唔會周圍同人講 」

我:「因為你冇野做

搵我傾計解悶就啱晒 」

芊靈:「其實夜晚我可以做好多野

聽歌睇戲甚至溫書

唔一定要同你傾呀哈哈 」

我:「咁呀

我覺得我同你相識並唔係偶然，

所以我地一定要拉近距離增進感情

唔可以浪費呢一份咁奇妙嘅緣分 」

芊靈:「係咪諗咗好耐 」

我:「唔係喎，

根本唔使諗

一望住你個電話，

自自然然諗起你個名你個樣，

咁我就知道我要點樣講 」

芊靈:「太誇張喇師傅 」

我:「係咪好似情聖先 」

芊靈:「你真係冇聽我講野

有自信係好事不過唔好過籠 」

我:「我覺得好似喎 」

芊靈:「咁你同第二個講啦

講完之後話返俾我知嗰個女仔嘅反應 」

我:「咁你就錯喇

對住其他女仔講唔出，

因為根本就冇靈魂 」

芊靈:「口花花 」

我:「係咪暗爽呢 」

芊靈:「唔好意思真係唔係 」

我:「你都唔坦白嘅 」

芊靈:「你啲幻想力太豐富

唔用嚟作故仔嘥晒 」

我:「咁樣啲理由你滿唔滿意先 」

芊靈:「死人頭你自己睇你學校本手冊啦

一早寫咗俾你喇 」

我:「最尾嗰頁見唔到喎 」

芊靈:「邊個叫你淨係睇最尾嗰頁

我都好攰喇我瞓覺先 」

跟住我就起勢咁樣喺度睇學校本手冊，

都真係未試過咁認真去睇呢本野

睇下睇下去到第65頁

終於見到佢個電郵地址

「死人頭返到去add我啦

chinling0302@hotmail.com。」

跟住我就即刻喺msn加佢做聯絡人

加完之後好快佢就喺msn覆返我，

芊靈:「終於搵到喇 」

我:「你真係騎呢

點會喺中間到寫架

點樣搵呀 」

芊靈:「唔知呢唔知呢 」

我:「早唞啦你 」

芊靈:「早唞喇拜拜 」

好耐好耐我先察覺到，

佢寫喺第65頁絕對唔係偶然

要怪只可以怪當初嘅我。

一整完又見到你

最後嗰句

男主6月生日 ？

可能真係難察覺呢

前面有講

係咪雙魚座女仔特別會留意呢d小細節

咁我真係唔知因為我唔係好識星座
男主角嗰陣覺得係芊靈撚化佢所以特登寫喺中間

然後發現到心思果陣時已經太遲

今晚繼續
放工前應該可以扮公打定少少

等你

6月5日生日

online game真係好大衝擊

佢有咩反應

主角好蠢 但真係好青春

最後嗰句劇透緊女主好似已經離開左人世

冇計啦嗰陣佢一心諗住add msn
搵嚟搵去搵唔到
當一搵到就梗係即刻add佢
邊有時間去估

你點樣俾佢
最近嘅事?

一上嚟就見到你
唔知架乜都有可能

上年既事

又黎？唔好掛...

講真如果再嚟一定俾人負皮死

大家出嚟見面定係私底下寄俾佢

咁有心思

口語化好似傾計咁講返以往嗰啲野?

對你個故仔幾有興趣

實爛尾比人屌死

這些機會不是屬於我的

咁又係

唔使咁灰

巴打好有心

對我黎講佢太特別
只係 我自己都知 有d野男朋友做既野係浪漫
但係普通朋友做就over 哂

到呢一刻我都仲好質疑緊咁做岩唔岩

其實女主係咪已經鍾意左壹仔

講得幾岩

我依加可以做既就唯有等

好得意

反正都過咗去
再咁樣諗都冇意思

好快
多謝你成日推

第二十三章
老實講

拎到芊靈啲聯絡方法梗係爽啦

我諗各位巴打都明白，

唔需要好詳細去形容

總言之你會將佢擺喺個腦入面

重要擺好耐，

無論他日你兩個發展好唔好，

甚至從來都冇發展過都好，

點樣再冇意義，

都重會記得某個人嘅電話號碼同埋其他聯絡方法

自己覺得每個人心入面都有個咁嘅人

返返嚟先

咁我拎完佢sms同埋msn之後，

我絕對冇好似嗰啲狗公咁樣

成日喺度搵佢

你知啲狗公架啦

失驚無神就無啦啦煩人地

講嗰啲話題真係好尷尬

我覺得呀，

想拉近距離都唔使用啲咁嘅方法啫

特別係冇野講但係又想R水吹

講嗰啲話題真係唔係人講

「你點呀 」

「出面好大雨喎。」

「今日好猛太陽呀有冇帶遮呀 」

淨係諗都打冷震

都唔使講出口

咁就知嗰個程度啦

咁樣喺禮拜六之前嗰一晚

佢就喺msn搵我

因為之前已經講夜晚嘅話就用電腦搵我啦

除非我msn冇on啫

芊靈:「聽日晏晝三點半 」

我:「好

但係喺邊度等 」

芊靈:「你知我住邊度架啦 」

唔通我同佢講，

我曾經好無聊咁樣去過佢屋苑樓下撞佢咩

所以我點都話唔知著數啲

我:「唔知 」

芊靈:「xxx呀

你去到嗰度呢會有個商場嘅

商場樓下有一間七仔，

七仔門口等 」

我:「好

使唔使幫你隻狗買野食 」

芊靈:「唔好呀

依家我都驚佢太肥

都已經唔敢俾太多零食佢 」

我:「即係我咩都唔使帶就可以 」

芊靈:「你放心，

我會幫你帶埋報紙同埋一樽水

俾你去廁所 」

我:「幽默咗喎芊靈姐 」

芊靈:「都係跟你啫 」

我:「你隻狗鍾唔鍾意生保人架 」

芊靈:「佢見人都會玩

佢點都會行埋嚟搵你同你玩

亦都唔會興奮到咬人

所以唔使驚 」

我:「咁好啦聽日見啦 」

芊靈:「咁好啦拜拜 」

我:「等陣先 」

芊靈:「做咩呀 」

我:「我屋企重有一條狗繩

聽日使唔使帶埋出嚟

易啲拖住你 」

芊靈:「唔使啦留返俾你自己帶住啦 」

我:「用手拖住得唔得 」

芊靈:「死人頭你真係好鬼煩

唔得呀 」

我:「咁好啦真係拜拜喇 」

芊靈:「早唞 」

我重記得嗰晚臨瞓前喺張床度好鬼興奮

估唔到聽日禮拜六都可以見到芊靈

當然毒撚梗係唔會將自己最真實嘅感情表露無遺啦

所以我諗聽日都要盡量抑制

跟住第二朝好快就醒咗，

好彩嗰陣重係二月

唔算好熱，

咁就唔使驚陣間出汗搞到臭晒

你知呢啲野好緊要架啦

或者喺佢心目中，

我自己個形象根本就對佢冇影響

佢唔會上心，

但係自己都重係會好無聊咁樣做好佢

跟住三點鐘我就出門口，

慢慢行去佢嗰個屋苑個商場

一路行重一路諗，

唔知佢會點著呢

由於我預鬆咗時間嘅關係

所以我去到嗰陣佢都重未到

跟住我就開始喺七仔門口徘徊，

講開又講我咁多年都係咁樣，

永遠等人嗰陣，

我都係鍾意行嚟行去

唔鍾意企定定喺度

正當我喺度徘徊嘅時候，

我就聽到後面有把聲叫我

芊靈:「咁快到咗嘅 」

到咗等出文

仲諗住有得睇埋放狗

今晚睇下打唔打到一篇
反正冇乜世藝

要夜啲

多謝你巴打
有咩意見咁呀

唔好sad end算唔算意見

照現實出

用手拖住得唔得
狗公

呢個故長啲不如每次出3篇

扮住工等你出文

佢地個傾計模式

星期六日一定會
平日就睇情況

巴打原來返夜

仲要3個鐘先收工

Live咗

忽然奇想
［兩個我加一個妳］=壹芊靈壹

加油

咁快嘅

巴打你

咁我又無比佢睇 因為唔敢 同埋唔知用咩身份去搵佢好

此post已完

講下笑啫，仲要等樓主啲文嚟過日子

你地都係好轟烈咁分開?

之後分解

打緊

今晚仲有無

出多一章
打完就瞓覺

好啊好啊

未完
要等你分解最後結局個乜撚野週年慶典 壹仔有冇見返芊靈

感動重有人記得開頭

第二十四章
跟住我就將個頭擰去後面

就第一次見到著便服嘅芊靈

放咗頭髮落嚟

上半身係淺藍色運動褸，

下本身就係Adidas黑色長運動褲，

可能第一次見到嘅關係啦，

所以就記低咗啲咁無聊嘅野

哈哈，

我諗問返佢自己，

都唔知佢嗰日係著乜

冇所謂啦，

我都係成日記住啲唔等使嘅野

唔爭再多一樣

芊靈:「做咩呀

呆咗咁嘅 」

死火頭先掛住留意佢啲衣著

搞到自己定晒格添

我:「冇

好少見你放頭髮啫 」

芊靈:「唔使返學丫嘛

做咩呀唔好睇呀 」

我:「老實講丫

以你咁嘅樣，

即使光頭都係女神啦 」

芊靈:「無聊鬼又喺度吹水 」

我:「講真呀

你可唔可以誠懇啲

唔好成日話其他人吹水 」

芊靈:「我不嬲覺得其他人好誠懇架

不過你唔同嘻嘻 」

我:「有偏見呀大佬 」

芊靈:「吹水怪無聊鬼

唔會信你呀 」

跟住我再見到佢隻狗

原來真係好鬼得意

咁我梗係踎低同佢玩啦

我:「你好呀狗仔 」

芊靈:「佢叫做呀bi呀

呀bi快啲同怪叔叔講午安啦 」

我:「佢一定係識講啦 」

芊靈:「你同佢係同類應該有特別語言溝通

可能你明呢 」

我:「唔怪得你同佢溝通得咁好啦 」

芊靈:「你都得架試下啦 」

原來呀bi真係好鬼過癮

係咁摸佢個頭嘅話佢個樣會好爽

真係會碌大對眼望住你

聽芊靈講佢重要唔吠

真係一隻好狗

我:「依家去邊呀 」

芊靈:「帶佢去公園囉 」

我:「唔識路 」

芊靈:「使唔使姐姐俾條帶你拖住 」

我:「姐姐我要拖手得唔得 」

芊靈:「變態佬呀 」

我:「係變態佬就唔係淨係拖住你嘅手啦 」

芊靈:「點知你呀 」

我心諗，

呀bi你就好啦

日日可以咁近距離對住芊靈

重成日同佢近距離接觸

有時做狗真係好過做人

跟住就兩人一狗咁樣去行公園

講起上嚟其實咁樣慢慢行真係好舒服

唔使驚出汗，

節奏又唔急

因為呀bi真係好鬼懶

落到去完全唔會亂咁走

佢都係慢慢行

所以我地兩個都唔會特別急

跟住行行下，

呀bi就望住芊靈喺度轉圈

呢個時候芊靈就拎定報紙出嚟

咁大家都知咩事啦

呢個時候我梗係又去吹奏芊靈

我:「好有公德心喎 」

芊靈:「呢個唔係必須做嘅咩

唔通由佢周圍痾咩 」

我:「唔係呀我見過有啲真係完全唔執手尾 」

芊靈:「咁呢啲係佢地問題啫

我成日覺得帶隻狗落嚟散步一定要做返主人責任

唔係就唔好帶落嚟 」

我:「你知唔知你講呢句嗰陣真係有個光環喺度 」

芊靈:「你講嗰啲野真係太誇張

點樣信你呀 」

我:「唔信就算啦 」

芊靈:「點呀

想唔想拖呀bi呀

放心啦佢好懶唔明周圍走 」

我:「好 」

跟住我就拖佢，

好彩一如芊靈所講佢真係好鬼懶

本身亦都唔重

所以好易拖，

芊靈:「真係養過狗喎

啲手勢呃唔到人 」

我:「係你成日話我吹水啫 」

芊靈:「好啦好啦今次信你喇 」

我:「不如試下拖埋你

重好手勢 」

芊靈:「唔要呀你好煩呀 」

我:「真係好舒服喎 」

芊靈:「我拖住你重舒服 」

我:「咁我都知 」

芊靈:「我講用狗帶喎 」

我:「咁唔需要喇 」

跟住我地就繼續兩人一狗咁樣散步。

幫定聽日加速

分分鐘由頭甜到落尾

壹仔啲記性

冇可能
一定先甜後苦

但係到最後好似都唔見芊靈

突然發現又有新故 今次唔好sad end ok?

越甜後面越sad

我又唔知算唔算分開得好轟烈 分開個陣嘈左鑊好勁既
之後我衝口而出講 你唔滿意既未分手囉 其實嘈既野都係件小事 可能大家當初仲細 一件小事都可以放到好大 如果當初我無咁要面 可能會有唔同既結局

唔出奇呀

佢都話自己好差

冇咁快講到後面

依家唔劇透了

多謝你支持
睇落去就知

又點會呢

依家就要負責

喺芊靈之前，壹仔食咗幾多條女? 熟手到呢...

多謝屯門費高

佢話鍾意鳩噏啫

pish

多謝你幫推

係 後悔

如果有得再黎一次 我會選擇忍讓佢

姐姐我又要拖手仔

唔評論對與錯始終我都唔係當時人
就當係上一課雖然費用比較多

做狗好過做人

對住女神唔怕醜已經係高手

第二十五章
跟住行行下

芊靈就見到呀bi行得愈嚟愈慢

跟住佢就踎低摸呀bi個頭

芊靈:「佢應該想返屋企喇 」

我:「真係 」

跟住我都踎低，

一路摸一路望住佢

佢個樣又真係好鬼懶

得閒就行過嚟聞我隻手同埋隻腳

好鬼得意

芊靈:「咁我送佢返屋企啦 」

我:「好啦咁我都走喇 」

芊靈:「一場嚟到唔好咁快走住 」

我:「你想點 」

芊靈:「話說呢度個商場有間豆腐花好好食

食返碗先走啦 」

我:「好 」

芊靈:「不過依家要先將呀bi帶返屋企

因為嗰度冇話俾寵物入去 」

我:「咁我喺邊度等你 」

芊靈:「樓下啦

費事你唔識路 」

我:「好 」

跟住我就聽佢講，

喺佢屋企樓下等佢

送呀bi返屋企嗰陣，

佢條死仔成日行過嚟搵我

芊靈:「呀bi好似好鍾意你喎

成日行過嚟搵你 」

我:「狗仔係咁架啦

邊個同佢玩咪鍾意邊個 」

芊靈:「咁又係，

佢都係好鍾意michelle

成日撩佢玩

但係我有幾個朋友都係成日同佢玩

不過就唔係好黐佢地 」

我:「靚仔係咪好鍾意我同你散步呀 」

跟住呀bi又真係好搞笑咁樣望住我

同埋行過嚟嗲我

芊靈:「佢應該好鍾意喎 」

我:「咁好啦，

我勉為其難陪你地啦 」

芊靈:「講到咁真係辛苦你喎

咁辛苦唔使你嚟喇 」

我:「唔係呀我好鍾意陪你地呀

簡直係每一個禮拜嘅夢想

咁樣講好唔好 」

芊靈:「假到死 」

我:「搞錯呀成日講真心說話你都唔信 」

芊靈:「講埋啲咁嘅野我好難信喎 」

我:「心都噏埋

重話係朋友

就連最簡單嘅互信都做唔到 」

芊靈:「冇話所有野都唔信呀

只不過呢啲實在係太假，

我係唔會上當架哈哈 」

我:「算數 」

芊靈:「咁你喺度等啦

我好快就落返嚟 」

我:「嗯。」

果然佢好快落返嚟

芊靈:「食得 」

我:「你好肚餓咩 」

芊靈:「少少啦哈哈 」

我:「係咪真係好食 」

芊靈:「信我啦好食架

不過要食熱喎，

因為我未食過凍

所以唔知好唔好食 」

我:「咁你就搵啱人喇

話說我食豆腐花從來都係食熱嘅 」

芊靈:「夏天都係 」

我:「梗係啦

從來都唔會食凍嘅豆腐花 」

芊靈:「好難想像一個人喺三十幾度嘅環境之下，

都重係食緊熱嘅豆腐花

唔得呀好辛苦呀 」

我:「有次咪俾同學撞到囉

佢見到我食到面紅耳赤，

大汗疊細汗

第二日返到去就俾人唱 」

芊靈:「哈哈哈哈

唔得呀我想像到個畫面

好好笑呀 」

我:「乜真係好離譜咩

講堅真心話 」

芊靈:「如果係我嘅話，

我諗個反應會同唱你嗰個人一樣

你諗下三十幾度有條友食豆腐花食到成身汗

重要講到係面紅耳赤喎，

你諗下幾好笑

哈哈唔得，

淨係諗都好好笑 」

我:「你都傻傻地

明明咁有男人味

竟然冇人識欣賞 」

芊靈:「係喇好有男人味喇

就係呢度呀入去啦 」

我:「好 」

之後入到去我同佢就叫咗兩碗熱豆腐花

事關我就食得好甜嘅

又落糖水又落黃糖

芊靈淨係落糖水啫

我:「頂你又幾好食喎 」

芊靈:「冇講錯呢 」

我:「今次真係要讚你

重以為係伏 」

芊靈:「似你咁衰咩成日伏人

嘩你食得好甜喎 」

我:「甜先好食 」

芊靈:「咁你慢慢啦

係喎咁你依家重有冇同舊學校嘅人聯絡呀 」

我:「做乜無啦啦問呢啲 」

芊靈:「咁食緊野冇野傾丫嘛

乜都講下啦 」

我:「冇呀做咩呀 」

芊靈:「一個人都冇留戀咩 」

我:「其實所謂朋友都係hi-bye friend啫

點會咁易識到一啲真係朋友 」

芊靈:「咁又係

呢啲人一冇聯絡就好易散，

女仔都冇咩 」

我:「芊靈姐你真係潤我啫

毒撚點會有女 」

芊靈:「我點都唔會信你毒

唔好扮野快啲從實招來 」

我:「真係冇喎

其實我諗以前鍾意嗰啲都唔係真係鍾意

最多都叫做有好感啫 」

芊靈:「我以為你好似學校啲男仔咁添

成日都話好鍾意好鍾意邊個邊個 」

我:「我最鍾意梗係你啦

人靚聲甜性格又好 」

芊靈:「好假囉

擺明有囉係你唔講咋嘛 」

我:「我咪講咗俾你聽囉

話咗嗰個女仔係叫做x芊靈

你又唔信 」

芊靈:「唔信呀

成日講埋呢啲野煩到死 」

都話佢唔信架啦

其實我係講真，

無論幾時問我，

我都係咁講

至少喺呢十幾年入面。

係 但呢課既代價好大

正皮加速

係咪講左一千零一次 芊靈都唔信

今晚有

唔知呢
不過巴打觀察力真係幾犀利

甘幫你撞

幫我地同壹仔講
偽毒

甘你xx

咁呀巴打

咪就係

我錯字撚

最緊要正字

俊？邊撚到俊呀？睇過

個故好正 巴打加油

唔通呢個故有一千零一章
每章講一次

邊有咁多

第二十六章
我:「到我問返你 」

芊靈:「問咩呀 」

我:「依家有冇邊個睇得啱 」

芊靈:「冇呀 」

我:「信唔信你呀

一睇就知你滿懷少女心事

睇小說睇上腦嗰啲呢 」

芊靈:「雖然我好鍾意睇小說

但唔係好似你講到咁囉 」

我:「成日喺度幻想幾時出現白馬王子嗰啲呢

又或者係唔知邊度成日叫春 」

芊靈:「冇囉好唔好 」

我:「明明白馬王子就喺你面前

咁你都見唔到 」

芊靈:「你呀 」

我:「唔通你咩 」

芊靈:「唔好意思未見過啲咁樣嘅白馬王子 」

我:「你真係唔識貨 」

芊靈:「自戀狂 」

我:「唔係呀其實唔係我自己講架

係啲人咁樣叫我

焗認 」

芊靈:「壹仔呀壹仔 」

我:「做乜撚 」

芊靈:「食咗藥未呀今日

未食嘅話不如姐姐帶你去配藥 」

我:「唉你你又唔信我

不過我點都唔信你冇情嘅煩惱

特別重要係女仔，

你話我呢啲毒撚就話啫 」

芊靈:「真係冇呀

暫時唔想再拍拖住 」

終於等到佢自己講

等我繼續八下料先

一於決定詐唔知

我:「之前拍過咩

邊個男仔你睇得上眼呀 」

芊靈:「有冇聽過xx偉

打籃球嘅 」

我:「有

聽講好似好高好勁 」

芊靈:「同佢拍咗一陣囉

不過最後不歡而散 」

我:「人地咁高大

重要運動型

你都唔啱 」

芊靈:「不過衰偷食呢

我都曾經諗過係咪自己俾自由度佢俾得太多

不過依家諗返起其實唔係好鍾意佢哈哈

只係嗰陣細個乜都唔識 」

我:「菩薩呀菩薩呀

你竟然咁都話係自己問題

擺明佢就衰鹹濕啦屌 」

芊靈:「應該都係啦哈哈 」

我:「佢冇搵過你箍煲咩 」

芊靈:「我俾過一次機會佢

但係點知好快就衰第二次，

咁就索性斬纜 」

我:「估唔到你咁狠

以為你係嗰啲吊兒郎當麻鬼煩嘅女人 」

芊靈:「聽你咁樣講，

就算我係都話唔係啦哈哈 」

我:「跟住就冇拍拖 」

芊靈:「係呀冇喇，

都係一個人 」

我:「你咁靚女

簡直係跌落凡間的天使

冇理由冇狂蜂浪蝶嘅 」

芊靈:「有呀不過唔接受囉

有啲好煩咪出到聲講

不過多數俾啲signal就會知難而退 」

我:「嗰條鹹濕偉有冇搵過你呀 」

芊靈:「有呀

不過冇理到佢。」

我:「會唔會係咁灑脫呀 」

芊靈:「講真真係已經冇野

分手嗰陣都係喊咗一晚，

跟住就已經冇問題 」

真心講我估唔到芊靈係呢類人

重以為佢係典型少女

成日都被困擾喺情情塔塔嘅野

我:「講真喎睇見咁多女仔拍拖

你知我地學校幾多架啦，

冇羨慕人地咩 」

芊靈:「冇你講到咁黑心囉 」

我:「講下笑啫頂 」

芊靈:「有咩好羨慕

唔係你就唔係你 」

我:「重以為你係嗰啲毒女人

見到有人幸福過你就喺度批鬥人 」

芊靈:「你真係睇得電視劇太多

唔識抽離睇壞腦 」

我:「真係冇咁樣諗過 」

芊靈:「冇呀 」

再傾多陣我地就走咗

佢返自己屋企，

我亦都慢慢行返去我住嗰度。

嗰晚我自己喺度諗，

既然芊靈自己講暫時唔想拍拖住

咁都無謂做咁多野去逼佢

雖然當時我只係一個毒撚

但係講真有邊個唔想同自己女神發展

我話冇諗你都唔信

只不過佢咁樣講，

似乎我唔應該係咁去主動獻殷勤

聽佢口氣佢都唔鍾意啲人煩住佢

咁我大約都知應該點樣做

就係唔好急唔好逼

順其自然就算喇，

或者咁講，

我寧願唔進取錯過突破性嘅時機，

都唔想太過進取失去相處嘅時間

係咪好懦弱？

我唔否認

但係對住啲愈鍾意嘅野，

愈保守唔係正常嘅咩

至少咁多年我都係咁睇，

兩人一狗咁樣去散步，

其實往後重有好多次

不過當時唔知架嘛，

嗰晚我成個腦都係呢啲畫面

可能係第一次同佢出街啦，

印象總係特別深刻

有時我都諗，

成日記住呢啲無聊野好咩，

但係偏偏就唔捨得刪除，

係咪好懦弱？

一樣都係唔否認。

唔追你就後悔 到時又會叫春

追同唔追其實好矛盾

又要鍾意人想去馬

但係又驚急得滯，搞到最後friend都冇得做

其實芊靈都講到出口唔想拍拖住
好難勉強，一陣冇朋友做仲衰

心理戰

巴打有冇睇套漫畫叫輝夜姬想讓人告白
男女主角係咁set trap黎引對方向自己告白

雖然我都係毒撚
不過唔睇漫畫的

唔知點解睇到想喊

+1

其實我想知呀bi仲在唔在生

岩啊

做藍顏知己就夠

想進一步就真係ff太多

有無巴絲幫我同丁仔講聲
偽毒

我依家就係掙扎緊

都grad啦 緊係講

青春呀青春
小弟第一次留名就俾咗你啦
加油加油

咁特別

你又係

唔劇透了

係
最緊要知道自己嘅位置

點解係我

聽日出多篇

巴打讀男校都識到囡囡

咁唔通第一千零一次就成功咗?

呀bi嘅status同劇情有關係
係咪另外一個「我」係一隻狗

都有可能喎

morning

其實冇乜關係
或者叫做唔大

可能冇咁複雜

早

早，留個名

第二十七章
跟住就開始放新年假

起碼兩個禮拜冇得見芊靈

老實講同佢傾計嘅時間都唔係好多

因為聽佢之前講

佢話新年會去旅行

所以我都冇喺msn搵佢

依家諗返讀書放假真係好正

嗰個新年假我同Cyrus每日就係咁打機打機打機

依家邊有呢啲日子

講真嗰句就算係禮拜六日放假，

要我打成日機真係頂唔嵮順

好容易頭昏腦脹

真係唔明點解以前咁好精力

即使唔使返學都係八九點就自動彈起身

唔認老都唔得

有時又要出街，

真係好耐冇試過放假係全日留喺屋企

依家先知原來頹廢都係一樣好野

起碼個腦唔使轉

咁就已經夠啦

趁芊靈唔喺香港，

不如喺度講多啲關於我自己嘅野啦

雖然我都知好廢

亦都知道冇乜人想知

就當俾下面啦唔該

嗰陣應該係我轉咗校半年

好多野都已經適應晒

話時話以前嗰批同學真係冇乜搵過我

不過諗返轉頭其實都正常嘅

有時真係邊得閒理你丫

重要人都唔喺度

你話好好朋友就話啫

好明顯我就未去到咁啦

同埋由細到大，

小弟都唔係話好著緊人地關心嗰種人

雖然我係一個毒撚

但另一方面就有啲唔同

對我嚟講，

只要覺得舒服就可以

有冇人理有冇人搵我唔係睇得好重

咁當然如果你話係芊靈就梗係唔同講法啦

不過自己都知自己咩事，

佢點會無啦啦因為關心而搵我

有時有啲野都係貼地啲好

離地嘅話去到最後咪盞搞到自己。

唔知大家重記唔記得

芊靈係三月二號生日

話說當我地放完新年假之後，

就已經係二月尾

即是話同芊靈生日好接近啦

我好記得係喺生日之前一日

我地係要去嗰個乜鬼野桌上遊戲學會

嗰陣我好搞笑架

知道佢就嚟生日，

所以同佢玩波子棋，黑白棋嗰陣，

成日都特登讓佢

等佢贏下開心下

同埋過程其實都好刺激

因為我要特登輸，

但又要扮到好認真咁樣諗

有幾步自己個腦真係轉唔切，

你知啦平時點會咁樣玩啫

好彩我都特登放慢手腳

咁起碼轉軚嗰陣都易啲丫，

又要擔心佢發覺到

大個諗返其實真係好無聊

都唔知以前點樣諗出嚟，

諗住咁樣就可以氹佢開心

芊靈:「又贏喎哈哈 」

我:「頂你係咪出術架

今日咁勁嘅 」

芊靈:「可能係你渣啫

講明先呀，

我冇自己偷雞練呀 」

我:「唔係邊有可能今日係咁贏

莫非你訓練呀bi陪你捉棋 」

芊靈:「你都傻傻地

狗又點會識捉棋 」

我:「唔係呀頭先咪有隻狗贏咗我 」

芊靈:「去死啦死人頭 」

我:「講笑啫講笑啫 」

芊靈:「好好笑咩 」

我:「其實都幾好笑架哈哈哈哈哈 」

芊靈:「唔好再笑呀

忍得好辛苦呀 」

我:「咁就走啦

出到去先笑 」

芊靈:「又好啫 」

出到去之後，

我:「係喎你係咪聽日生日 」

其實點會唔肯定丫

不過你知毒撚架啦，

總係鍾意扮作漫不經心

明明就唔知為乜

芊靈:「你又記得嘅 」

我:「靚女生日梗係特別記得啦

啱唔啱聽先 」

芊靈:「做乜咁好口呀 」

我:「痴線我有邊次話你唔係靚女 」

芊靈:「成日都喺度口花花冇句真

唔信你呀 」

我:「有樣野一定要信 」

芊靈:「做咩呀 」

我:「就係依家同你買個蛋糕慶祝 」

芊靈:「咁大個點食呀 」

我:「梗係唔係好大個嗰啲啦

將就下七仔買一個好冇 」

芊靈:「好 」

雪芳蛋糕

第一份禮物冇咁重手

仲輕手過雪芳蛋糕會係咩

就係話冇咁重手
輕過就真係唔知可以點

[black]點解我睇唔到 #734 #736嘅？[/black]

你block左人

留名待笑

唔會每一次都咁輕手嘅

連我自己都睇唔到自己 #738 條 thread wor?

咁真係唔知

我知啦
原來我開咗追故模式
唔好意思
我超白痴

第二十八章
跟住我同佢就去咗七仔買雪芳蛋糕

講到底我點會想咁寒酸

不過你知一個蛋糕幾貴架啦

呢個都唔係重點，

最緊要係嗰陣冇一個地方可以俾我地兩個坐喺度慢慢食

同埋嗰陣我同佢都唔係話好肚餓

兩條友點樣食一個蛋糕呀

亦都好好彩芊靈冇拆我台

原本重驚佢唔鍾意

你知啲女仔架啦

乜都鍾意華麗名牌貴野，

慶幸佢唔係咁樣

我:「蠟燭就冇喇

俾面我食咗佢啦 」

芊靈:「有免費野食點會唔食呀哈哈 」

我:「幾驚你唔鍾意呀

你知啦你啲女仔最鍾意就係貴同埋靚 」

芊靈:「我唔係咁囉

又想喺度醜化我 」

我:「好彩你唔係咁咋

如果唔係我真係柒到飛起 」

芊靈:「講真嘅我真係估唔到你記得 」

我:「你真係太睇小我嘅記性 」

芊靈:「係喇係喇

今次你最叻仔喇 」

日後我先發現，

原來唔止佢睇少咗我記性，

自己一樣自視過低

我:「芊靈姐我要索取香吻一個 」

芊靈:「痴線無啦啦做咩要咁樣 」

我:「我咁好心幫你慶祝生日

你唔係唔做丫嘛

講明先錫面可以 」

芊靈:「你條友真係諗大咗

喺度講埋啲唔知咩野

又話幫我慶祝生日，

原來係想拎獎勵

咁鍾意獎勵就俾你 」

跟住佢又扭我耳仔

我:「喂，

痛呀痛呀 」

芊靈:「又係你話要獎勵嘅

咪俾咗你囉又唔鍾意 」

我:「呢啲係咩獎勵呀 」

芊靈:「我成日都係咁樣摸呀bi

佢次次都好享受喎 」

我:「係佢唔係我囉 」

芊靈:「我重以為你地一樣添 」

我:「不如試下我扭你丫

睇你享唔享受 」

芊靈:「喺度恰女人

識錯你呀 」

我:「又係你話呢啲係獎勵嘅 」

芊靈:「我做就係啫，

你估你唔係想報仇咩 」

我:「我又點會係咁呀

謙謙君子點會同一個女仔計 」

芊靈:「um

謙謙君子 」

我:「做咩咁嘅反應呀

你覺得唔係咩 」

芊靈:「唔係呀

我覺得係喎

唔使咁敏感 」

我:「講咗唔係自己讚自己 」

芊靈:「係喇係喇

不過有句野真心同你講嘅 」

我:「咩呀 」

芊靈:「多謝你呀 」

我:「屌我以為講咩添

都係一個咁嘅蛋糕仔啫

多咩謝丫 」

芊靈:「送禮物有時唔係淨係睇嗰樣野嘅

估唔到你會記得

更加估唔到你會幫我買個蛋糕 」

我:「濕濕碎啦

要講多謝就下年啦

到時真係買個生日蛋糕俾你

你等住食啦，

如果有下年的話 」

芊靈:「咩叫做如果有下年 」

我:「做人咁多變數，

點可以一口講定呢

萬一到時我走數，

都起碼有藉口嘛 」

芊靈:「嚇死我重以為你唔知講咩添

咁我等住食架喇 」

我:「慢慢等啦重有成年呀哈哈 」

芊靈:「又係喎 」

到佢正日生日嗰日，

嗰日我地要返學嘅

不過喺學校就撞唔到

我又費事咁揚特登走去佢班房嗰度

所以都係sms同佢講生日就算

諗嚟諗去都唔知幾點講好，

跟住我就好無聊咁樣諗到應該邊個時間講

15:02分

純粹係將佢生日嗰日期變做時間分鐘

我:「生日快樂 」

點知佢竟然好快覆，

芊靈:「上堂玩電話

曳曳呀你 」

我:「你一定係冇玩啦 」

芊靈:「梗係冇啦我呢啲乖學生 」

我:「明明你就秒覆

扮野 」

芊靈:「睇下邊個講先囉好冇 」

我:「依家啲人真係好串

同你講生日快樂多謝都冇句

重要唔認上堂玩電話 」

芊靈:「多謝多謝多謝

係咪開心返呢 」

我:「嘩真係好開心呀 」

芊靈:「唔使睇你個樣都知你假到死 」

我:「明明我就咁真誠 」

芊靈:「唔講咁多住喇，

驚俾人收電話 」

我:「我都係呀哈哈 」

就係咁，

呢啲就係我第一次同佢過生日

嗰陣我好希望有一年可以同佢過正日生日

明明就唔知有啲乜野咁值得期待

不過都係嗰句，

自己知自己事，

佢正日生日點會留俾我

所以我都係自己ff啫。

係咪每個男人都做過 特登係佢生日既時間數字 講生日快樂

原來好多人做過

真係中晒

重以為好特別

記唔記得我呀

記得

第二十九章
至於佢正日生日

之後問返佢原來都係同佢啲friend一齊過

亦即係michelle再加多幾個女仔

放咗學去唱k食飯

佢話冇男仔喎

當時我梗係又喺度暗爽啦

我話冇你地都唔信

而跟住落嚟就嚟復活節嗰陣

我地學校有個活動

類似係文化節咁嘅野

會喺禮拜六舉行

跟住我就問返Cyrus係咩嚟

因為我都係今年先至喺度讀

之後原來佢話呢個文化節年年都會搞

重要每一次都係撞正復活節

喺度係咁咦講下要做咩啦

中五中七呢個時候已經面對緊會考同埋A-Level，

佢地唔會喺學校先啦

淨返嗰五年級，

中一係唔使參加

淨係負責去就可以，

咁樣中二中三中四同埋中六，

每班要派兩隊去搞攤位

攤位內容都係嗰啲乜鬼野宣揚文化啦

我呢啲蛋散擺到明係食花生

所以就同Cyrus求其揀一隊入

入到去佢地叫我做乜我就做乜，

都係不外乎黐下野剪下野咁樣

諗橋嗰啲當然係留返俾啲大粒佬

我個腦淨係諗埋啲鳩野

呢啲咁高尚嘅野唔啱我

都係做返啲唔使用腦嘅低等野啦

我重好記得臨舉行前嗰一晚

芊靈喺msn搵我

芊靈:「喺唔喺度呀 」

我:「唔喺度 」

芊靈:「唔喺度就算啦

拜拜 」

我:「咁啱我又喺度喇

做咩呀 」

芊靈:「你地嗰班聽日做咩主題呀 」

我:「好似係關於日本和服丫嘛 」

芊靈:「咁得意 」

我:「離晒譜我諗住會有日本妹即場示範著和服

點知原來冇呢回事 」

芊靈:「你係咪傻架

邊度搵啲日本人過嚟呀 」

我:「重諗住有得睇日本妹

得個桔 」

芊靈:「滿腦子都係呢啲野

你啲思想太混濁

一定要捉你去淨化 」

我:「不如俾你淨身好冇 」

芊靈:「變態佬又諗呢啲野

三句唔埋兩句就係啲變態野 」

我:「係你諗得衰囉

明明就係生物學 」

芊靈:「唔怪得你讀理科啦

原來因為咁 」

我:「唔係你估

話說你又整乜野題材 」

芊靈:「甜品呀 」

我:「有冇得即場販賣甜品 」

芊靈:「冇喎 」

我:「搞錯呀重以為有得偷食添 」

芊靈:「成日都係掛住食

喺學校點樣整呀 」

我:「係係係你啱你啱 」

芊靈:「其實我搵你重有第二個目的 」

我:「做乜撚 」

芊靈:「文化節聽日搞到下晝丫嘛

完咗去唔去散步 」

我:「你鬼馬呀你

想同我兩個漫步 」

芊靈:「鬼得閒同你呀 」

我:「咁你又問 」

芊靈:「我諗住帶埋呀bi

咪順便叫埋你

況且呀bi好似好鍾意你

我又有多條狗帶俾你 」

我:「原來想約我

咁我要考慮先喎 」

芊靈:「你唔得閒冇所謂呀

我同呀bi兩個一樣冇問題 」

我:「咁我勉為其難陪你地兩個囉 」

芊靈:「唔好勉強呀壹仔 」

我:「點會勉強呢

簡直係我嘅榮幸

用盡畢生嘅運氣 」

芊靈:「成日都誇張到死

咁好啦我都瞓覺喇，

聽日見啦拜拜 」

我:「拜拜 」

大約講咩
都係為氹你而講?

好

女主成日好主動約男主出黎

終於番黎
不過我唔想見到你
唔想又要心痛啊

咁就出多d文比我睇啦 live左

Pish

一齊放狗

點會

晏晝前

謝幫推

丁仔今個post推得幾快

真係多得各位支持
真心嘅

多謝兩位巴打

有傾下計咁囉

第三十章
第二朝返到去

其實所謂嘅文化節，

個模式都有啲似攤位遊戲

十幾個人一組

有啲落力啲嘅，

就周圍去叫人過嚟

有啲懶啲嘅

就企定定喺某一個位嗰度

有人行過就叫佢去邊度邊度

有啲最懶嘅，

就梗係好似我同Cyrus咁

就連叫都唔叫

坐定定喺個攤位度

Cyrus:「真係好舒服 」

我:「頂你咪咁大聲啦

一陣俾人聽到就大撚鑊 」

Cyrus:「驚閪咩

我地扮下野咪得囉 」

我:「點樣扮 」

Cyrus:「係咁咦講下

『快啲嚟呀快啲嚟呀』，

佢地唔覺嘅 」

跟住我同佢真係好無聊咁樣喺度叫

「快啲嚟呀快啲嚟呀。 ，

「埋嚟睇下啦 ，」

「和服呀和服呀 」，

果然跟住有人見到

就真係讚我地個落力

其中一個話事人:「你兩個好勤力喎 」

我:「梗係啦使你講 」

Cyrus:「我地呢啲算得上係咩呀

都係坐喺度叫兩聲，

你地要周圍走先辛苦

最衰我地唔係好識幫唔到手

唔好意思呀 」

其中一個話事人:「傻啦傻啦點會幫唔到手啫

你地坐喺度咁大聲叫啲人過嚟，

已經幫到好多喇

係呀miss買咗野飲

檸檬茶啱唔啱 」

我，Cyrus:「好呀唔該 」

結果我地就坐喺度一路飲住檸檬茶一路喺度吹水

真係太爽

當然都一路有叫啲人行過嚟啦

費事俾人捉黃腳雞啦

我:「頭先假撚到

講埋啲野都唔係人講

重喺度扮內疚 」

Cyrus:「唔通點呀

唔通話我地係唔郁架啦

夠薑就唔好要我地咁呀 」

我:「竟然重有得飲檸檬茶

一定係我地太勤力所以俾獎勵 」

Cyrus:「肯定係啦 」

跟住我同佢就喺度傾計同埋喺度笑

突然之間聽到有人叫我

原來芊靈過咗嚟

芊靈:「你真係識嘆

個個走晒出去，

你就坐喺度飲檸檬茶 」

我:「點解你會喺度架 」

芊靈:「頭先聽到有條友係咁喺度叫啲人過嚟

一聽就知係你把聲啦 」

我:「頂你嗰隻係咩耳嚟架 」

芊靈:「你把聲咁特別

一聽就認到啦 」

我:「過嚟有咩貴幹 」

芊靈:「呢個就係你地攤位呀 」

我:「唔好問我乜都唔知

我淨係負責看守大本營嘅啫 」

芊靈:「重好識走位添

坐喺度唔使曬兼且有得飲檸檬茶 」

跟住我就指住Cyrus

我:「佢都有飲架

唔好講到係我自己飲 」

芊靈:「得你一個揸住包野飮咋喎 」

我:「佢飲得快過我丫嘛 」

Cyrus:「係囉係囉真係唔應該

個個咁辛苦你就坐喺度飲野 」

芊靈:「咪係囉哈哈 」

我:「仆街啦

擺明係老師見到我咁勤力獎我啦 」

芊靈:「獨食難肥呀 」

我:「俾你飲喇重有一半 」

芊靈:「唔使喇有心 」

我:「咁你又行過嚟

擺到明你都係喺度hea啦

扮蟹 」

芊靈:「唔係喎

係佢地叫我周圍行下刺探敵情咋喎 」

我:「我實信你啦 」

芊靈:「我都實信你咁勤力啦 」

好死唔死跟住俾我班主任見到我地喺度吹水

班主任:「唔怪得壹仔(我班主任真係叫我做壹仔)你咁樂意坐喺度啦 」

我:「梗係啦我咁勤力 」

班主任:「咁勤力撩女仔呀嘛

芊靈你唔好理佢啫 」

芊靈:「知道喇miss 」

我:「你又識佢 」

芊靈:「早幾年miss佢教我架 」

班主任:「壹仔

我都知芊靈係靚女，

撩女仔唔緊要呀

但係要做野丫嘛 」

我:「真係有做呀

miss唔信你問下Cyrus 」

班主任:「你兩個同流合污

證供唔可信呀 」

跟住班主任就走咗，

芊靈:「傻仔

陣間放學門口等啦

拜拜 」

我:「走啦你 」

芊靈:「咩呀 」

我:「拜拜啫冇野呀 」

多謝幫推

我唔想這一場美麗玩笑漂亮地觸礁

鬥嘴

新歌
其中一個主角好鍾意呢位歌手
應該差唔多會講到

中學雞係咁

鬥咀

唔知係咪我錯覺
今個故無以前嗰啲咁sweet

未到高潮姐

第三十一章
芊靈走咗之後

Cyrus:「進展幾快喎

你地陣間去邊呀 」

我:「冇

陣間同佢隻狗散步啫 」

Cyrus:「你幾時做咗佢隻狗 」

我:「屌

佢本身有隻狗嘅，

好撚過癮架 」

Cyrus:「頂原來佢本身有養狗架 」

我:「係呀

長毛臘腸 」

Cyrus:「醒喎你識用呢招同佢拉近距離 」

我:「嗰次傾開咁啱啫

跟住佢就問我一唔一齊去咯

唔通唔去呀 」

Cyrus:「你都有道理

咁重等咩呀

去馬啦 」

我:「佢話唔想再拍拖住喎

邊有得急

你啲線人有冇收到佢消息 」

Cyrus:「我啲線人契鳩弟嚟

唔係成日收到風 」

我:「真係冇撚用 」

Cyrus:「咪就係囉 」

傾完一輪之後我地就走得

咁我梗係即刻喺學校門口等芊靈

跟住我就醒起，

係喎頭先佢個樣好似好想飲檸檬茶

咁我就拿拿臨去飲品機嗰度買包檸檬茶

跟住收埋喺個衫袋度

陣間拎出嚟俾佢睇，

重唔嚇到佢含家產

等咗一陣跟住佢就出現

喺佢隔離重有佢啲friend

Michelle同埋一兩個女仔

芊靈:「咁快嘅 」

我:「梗係啦心急見你丫嘛 」

芊靈:「痴線你喺度講咩呀 」

跟住佢班friend聽到

就喺度wow wow

Michelle:「唔怪得你今日唔同我地食晏喇

原來約咗人 」

芊靈:「係你地約咗男朋友囉 」

朋友a:「你都係呀 」

芊靈:「喂呀 」

之後芊靈對住我講，

芊靈:「唔使理佢地呀

佢地成日都亂咁講 」

好彩一向都厚面皮

所以呢啲場面都唔尷尬

如果唔係真係死得

我都係嗰陣先知，

厚面皮都有用處

之後我地就離開咗學校

芊靈:「不如今日唔好搭巴士

慢慢行返去好冇 」

我:「我話唔好係咪唔行 」

芊靈:「今日啲天氣咁舒服，

同埋又唔係真係咁遠

行一日啦 」

我:「睇死你都係想行啦

我話唔想行你咪又係逼到我行 」

芊靈:「叻仔呀 」

我:「不過我都真係未試過行呢條路

天氣咁涼就行下啦 」

芊靈:「嗯 」

跟住行行下我就喺衫袋拎包檸檬茶出嚟，

芊靈:「點解你會有多包架 」

我:「買咪有囉 」

芊靈:「自私鬼啱啱飲完又飲 」

我:「邊個話我買俾自己飲 」

芊靈:「下 」

我:「俾你架

望 」

芊靈:「咁好死 」

我:「頭先見你牛咁眼望住

知你想飲啦 」

芊靈:「咁多謝喎 」

我:「其實我頭先想飲剩半包俾你

不過你知你幾麻煩

所以都係算啦

嘥幾蚊就嘥幾蚊。」

芊靈:「唔麻煩囉好冇 」

我:「明明我頭先飲緊嗰包可以俾你飲

你又唔飲 」

芊靈:「我先唔飲你口水尾丫 」

我:「痴線我本身冇病

成日食香口膠個口亦都唔臭

點解唔飲 」

芊靈:「飲你口水尾咪聽你講野

點知你會做啲乜 」

我:「小學雞 」

芊靈:「我好信架哈哈 」

我:「咁又係呀對住你真係乜都做得出 」

芊靈:「你個樣好衰呀

你想點呀 」

我:「你知我想點嘅 」

芊靈:「如果同你唔熟真係即刻走

好奸呀個樣 」

我:「明明我就咁善良

檸檬茶都請埋你重要咁話我 」

芊靈:「多謝你囉 」

諗返起我先發覺，

以前其實真係好簡單，

只係俾幾蚊

就可以見到我想見嘅野，

反而依家經濟能力好咗，

可以俾好多個幾蚊

但係就見唔到自己想睇嘅風景，

真係好諷刺。

今晚會再有多一章

中學雞

係咩
希望遲啲可以令你改觀

或者啦

係
可能因為今次個男主你以前嗰啲咁毒

真 以前冇咁科技冇咁發達，簡簡單單已經好開心

上到大學先搵到個同我鬥咀嘅人

都好過冇

今晚

哈哈

反而依家經濟能力好咗，
可以俾好多個幾蚊
但係就見唔到自己想睇嘅風景

有Sad End嘅氣息

輕輕推一推

以前同女仔飲一包檸檬茶一包朱奶就已經好開心

Agger

希望放工果時有得睇

輕輕一推

一邊食一邊等啊

星期日要出多d

再推手

第三十二章
芊靈:「你肚餓未

使唔使依家去食野 」

我:「你話事啦我冇所謂 」

今次真係唔係特登就佢

而係幾點食野對我嚟講真係冇乜分別

咁多年都係咁樣

芊靈:「咁呀

好似上次咁樣，

帶完呀bi散步先食好唔好 」

我:「實好架 」

芊靈:「咩意思呀你

又係你話冇所謂嘅 」

我:「做咩啫

都冇話唔好

你太敏感喇 」

跟住就照例啦，

都係我喺樓下等佢

因為佢要上去屋企接呀bi，

冇幾耐佢就落咗嚟

佢冇換衫，

著返校服咁樣落嚟

我:「做咩唔換衫呀 」

芊靈:「接完佢拿拿臨就落嚟啦 」

我:「原來你想同我著情侶裝 」

芊靈:「有冇人話過你好厚面皮 」

我:「唔厚面皮就唔會企你隔離啦 」

芊靈:「咩意思呀 」

我:「根本你就係天使

正常稍為有啲自知之明嘅，

都唔敢喺你隔離啦啱唔啱先

我地呢啲凡夫俗子點可以拍住你行 」

芊靈:「誇張到死

冇句真呀 」

呀bi個死仔一見到我就想撲埋嚟

搞到芊靈都拉得幾辛苦

芊靈:「佢真係好鍾意你喎 」

我:「冇計啦靚仔丫嘛 」

芊靈:「好彩未食野啫

如果唔係真係嘔 」

我:「你自己問呀bi我靚唔靚仔喇 」

跟住呀bi就好似平時咁樣

戇居居咁樣望住我

我:「你睇下

佢都話我靚仔 」

芊靈:「邊有講野呀佢

唔好喺度醜化呀bi嘅taste 」

我:「證明你呢個主人完全唔盡責

連呀bi嘅眼神你都解讀唔到 」

跟住佢又喺度扭我耳仔

我:「做咩呀 」

芊靈:「壹仔呀壹仔

唔好成日幻想啦

對自己唔好呀 」

我地三個都踎咗喺度

佢一隻手就扭我耳仔，

另一隻手就摸住呀bi隻耳仔，

好明顯扭我嗰隻手用力好多

我:「喂大佬唔公平呀

有咩理由摸佢就咁細力

扭我就咁大力 」

芊靈:「鬼叫你發緊夢咩

咁咪大力少少令你重返現實 」

我:「痴線你唔信就話我發夢 」

芊靈:「哈哈唔玩住喇

帶佢散咗步先啦 」

跟住就好似之前咁樣，

兩日一狗咁樣散步

其實一路行嗰陣我就一路諗，

依家我雖然同佢算熟，

但係我對佢嘅了解，

其實唔算好多

淨係知道佢有隻狗，

住邊度，

但係佢平時鍾意啲咩就完全唔知

我諗各位巴打都會有共鳴，

就係對住某個人嘅時候，

求知慾就會變得特別旺盛

好想去了解佢，接觸佢，

任何野只要係關於佢，

都好想去知道

依家我對住芊靈，

正正係呢一個情況

我:「係喎話說你鍾意食咩架 」

芊靈:「話題轉得咁快嘅 」

我:「你知芊靈姐姐你幾吸引

我好想窺探你嘅內心世界 」

芊靈:「變態佬

肯定又唔知諗埋啲咩 」

我:「講真嘅

一齊行嗰陣係講呢啲架啦 」

芊靈:「你講幾時食咩先 」

我:「下

乜有分幾時嘅咩 」

芊靈:「梗係啦

早餐我就鍾意食雪菜肉絲米

因為我樓下嗰間餐廳整得真係好好食

晏晝我就冇所謂嘅

有時得閒嗰陣會自己整三文治

夜晚媽咪煮咩我就食咩

但如果你話鍾食邊個國家啲野，

咁我都係答你日本

早幾年試過去日本食魚生

真係好正 」

跟住我就梗係喺度自己記低啦

我:「喺日本野食你都啱 」

芊靈:「係呀 」

我:「黃金你啱唔啱 」

芊靈:「咩係黃金 」

我:「你冇聽過黃金傳說咩 」

芊靈:「唔知喎

快啲講啦 」

我:「你今晚自己查啦

都係日本野嚟 」

芊靈:「古古怪怪咁樣

肯定唔係好野啦 」

我:「查咗先啦

咁樣平時喺屋企做咩 」

芊靈:「女仔嚟嚟去去都係嗰幾樣

煲劇，shopping

我就多一樣，

就係帶呀bi散步

有時michelle同佢男朋友會約我打羽毛球

另外每日會抽一個鐘溫書 」

我:「三條友打乜撚野羽毛球 」

芊靈:「多數係我同michelle打哈哈

呀宏，

即係michelle男朋友，

其實都係陪michelle多啲 」

我:「你就唔得啦做電燈膽 」

芊靈:「係呀所以有時我都冇去

比佢地二人世界 」

我:「我重以為佢地屌柒你添 」

芊靈:「似你咩咁爛口 」

我:「咁先顯得我對住你真誠丫嘛

係咪咁講先 」

芊靈:「唔好咁樣望住我

你個樣太狡猾

你想唔想嚟打丫

反正我地都差一個 」

我:「你地會唔會嫌我渣

利申完全唔識打羽毛球 」

芊靈:「其實大家都係海軍鬥水兵

我都差一個人同我一齊雙打 」

我:「簡直係天作之合

就連命運都想我同你一齊雙打 」

芊靈:「又喺度亂咁噏 」

推

以前女仔鍾意日本嘢
依家就韓國嘢
定鹹魚青菜 各有所好

似鹹魚青菜各有所好

丁仔，記唔記得我呀
我等你出故好耐架啦
Btw，呢個故都係咁好睇

記得你呀
多謝支持

我果個鍾意香港野

都係個句，幾時有文呀

芊靈鍾意食日本野啫
偶像係喺香港發展嘅
應該今日講到

若凝係好靚
真心唔係擦鞋
冇下文喇
呀雪生咗好耐,幸福少奶奶

仲未答我幾時有文呀

韓國之前佢地好似鍾意台灣偶像
之後就唔知點解變左韓國偶像

晏晝有
呀賢嗰邊我少聯絡,
要問呀余先知
早幾日我地喺度玩Pro club嗰陣
聽到行哥嗰邊有人問佢食唔食糖水,
大家都知邊個問啦
之後講返原來若凝自己煲
兩條友隔住個咪都喺度放閃

飛輪海棒棒堂
依家真係全部韓國

隔住個mon都feel到好甜呀

睇韓劇，聽韓歌

正

多謝巴打長期支持

好睇呢，好鍾意你寫故嘅方式，好容易代入。最重要係，喺苦澀嘅生活搵返一點點甜味

咁似我寫嘅個d野

多謝你誇獎

你識氹人啫

係嘅話都係想氹你出多幾篇文姐

第三十三章
芊靈:「你呢

平時又鍾意食啲乜 」

我:「其實真係冇乜喎 」

芊靈:「係咪真架 」

我:「只要唔係紅蘿蔔，蒸魚同埋屎

多數都冇問題 」

芊靈:「蒸魚好食喎 」

我:「我就係唔鍾意嗰啲魚味

即係你地口中嘅鮮甜

我就覺得好腥

其實唔止係魚，

大部分海產我都係

當然日本菜嗰啲就例外啦 」

芊靈:「不過呢啲冇得講嘅

一定係有啲野鍾意有啲唔鍾意 」

我:「你明就好啦

成日都有啲人問點解唔食魚

喂大佬呀，

唔鍾意就唔鍾意架啦

邊有得講啫，

再加上多骨

對於我呢啲懶到極點嘅人嚟講

點會肯同你食 」

芊靈:「原來你係懶鬼 」

我:「講真真係唔怕認

我食野就好簡單，

最緊要就係方便

所以千祈唔好同我講享受

因為我根本就唔識享受

我嘅世界淨係得唔麻煩，方便，

食野都係呢個原則 」

芊靈:「即係有啲野好好食但係如果好麻煩嘅話

你都係會唔食 」

我:「梗係啦

幾年前有次去黃金海岸食buffet

全部都會食嗰啲乜撚野生蠔呀龍蝦呀，

即係嗰啲大路食物

但係你知你啲極度麻煩又重海鮮味

係唔會啱我食

所以我就冇食到食第二啲

跟住班親戚就問鳩我

點解唔食呀咁好食都唔食

無啦啦挑我機

咁我咪把幾火問返佢

『好食係咪一定要食 』，

跟住嗰晚佢就冇再同我傾計

可能覺得我傻撚咗 」

芊靈:「你咁激動嘅咩

哈哈唔似喎 」

我:「你估好似對住你咁咩 」

芊靈:「關咩事喎 」

我:「梗係關事啦

對住天使都激動係會俾雷劈 」

芊靈:「信你一成都死呀 」

我:「但係我見你死得好開心 」

芊靈:「邊有人話我開心 」

我:「睇穿你啦偷笑 」

芊靈:「變態佬呀偷睇人呀 」

跟住隔離有個男仔見到加聽到

就用一個好疑惑嘅眼神望住我

我:「死喇

俾佢以為你講真喇 」

芊靈:「事實上你的確係變態佬喎

不過係一個無聊搞笑嘅變態佬嘻嘻 」

其實可能芊靈係女仔嘅關係，

所以佢唔明白點解男仔要咁無聊同埋搞笑

其實氹到你想氹嘅人開懷大笑，

嗰個成功感真係好大

一個毒撚唔會成日覺得自己好型，

因為佢地自己都知自己咩條件，

唯獨是做到以上講嗰樣野

就會分外滿足，

因為過程入面淨係得你自己一個，

唔使靠人而成功

嗰種開心嘅程度，

係你過幾晚瞓覺嗰陣，

諗返起都會暗爽

或者其實佢可能只係扮笑，

不過去到嗰一刻都唔會諗咁多

重可以咁客觀咩。

問完野食梗係問佢其他喜好啦

我:「鍾意聽咩歌呀

戲就唔使同我講喇

因為我完全唔識嘅

同我講即係嘥氣 」

芊靈:「我幾鍾意聽男歌手唱歌架

最鍾意張敬軒 」

我:「良心可一敲即碎

女人開始使我恐懼

遺失了你才明白我會消失了生趣

連心肝都可失去

然後犧牲我的眼淚

讓我 像老了十歲」

芊靈:「識野喎

我好鍾意呢首架 」

我:「為何連一次都不再願探訪

為何鄰居也可多慰問境況

捱過多少天傷心處方

淚水如何能做血糖

為何連一句都不再願講

只有電視的盛況 能陪伴沮喪

今後我 沒法比從前的堅壯

然後你更不願看」

芊靈:「點解你會識架

呢首side track嚟架喎 」

我:「我唔係佢嘅fans

不過叫做識啲啲啦 」

芊靈:「唱多幾隻啦

好想聽呀嘻嘻 」

我:「冇喇

佢啲歌我比較鍾意嘅係頭先嗰兩首

我就梗係聽開醫神

死忠 」

我當然唔會同你講

有一晚我喺msn見你聽緊頭先嗰兩首，

跟住先走去聽啦

芊靈:「估唔到你聽好多歌喎 」

我:「咩叫估唔到 」

芊靈:「以為你地男仔淨係鍾意睇動漫打波 」

我:「我最唔鍾意就係睇動漫

都唔記得有冇同你講過，

戲又唔睇動漫又唔睇

咪有時間聽下，

不過國語同埋英文就唔好搞我 」

芊靈:「um

你呢個人真係好特別 」

我:「係咪天選之人

定係真命天子

抑或係白馬王子 」

芊靈:「師父你諗多咗喇 」

我:「重諗住可以做你呢位天使嘅白馬王子添 」

芊靈:「咁易講得出口

一定唔信你係講真呀 」

我:「咁誠懇你都唔信我

失望 」

芊靈:「你都叫誠懇

呀bi都笑呀 」

跟住呀bi又真係望住我地兩個

好搞笑

就係咁樣，

我終於知道佢最基本嘅喜好係乜

其實根本就冇咩特別

但自己就唔知點解好想知道。

夜晚繼續

正呀 等你出文

軒叔Side Track

我都係打出嚟先知第二首歌

軒叔經典

繼續支持 bro 快啲出文！

msn睇女神聽咩歌

嗰陣好似重冇依家唔出名添
有講錯嘅話請張敬軒fans多多包涵

照例八九點應該有

應該好多人會明白

樓主幾個主角都鍾意張敬軒，佢係咪真係咁紅？

幾個主角鍾意/聽開eason就真
上個主角鍾意聽張敬軒嗰首歌啫

張敬軒

芊靈好鍾意

軒仔

不要再說了

病況正
軒仔同Eason 我最鍾意嘅男歌手

你好鍾意佢咩

病況唔係佢講我都唔識
唔係fans

我個名都係歌詞(改咗少少)

首首都好好聽
利申好鍾意酩酊天使 所以睇上次個故睇到

咩歌

唔係fans真係少聽
舊歌嚟講有幾隻自己都鍾意
遇見神攝氏零度塵埃落定

緋荔榭・少年

我都係近一兩年先留意軒叔，好正
少數live勁過碟嘅歌手

做project做到唔得閒上嚟留名

第三十四章
跟住落嚟就係復活節假期

呢個復活節假期冇乜特別

都係同平時差唔多

係最多禮拜六日芊靈會搵我

問我一唔一齊同佢去散步

跟住我同佢講以後都唔使特登問

因為我係一定去

係呢樣比較特別

其他時候做嗰啲野就好似正常嘅中學生咁樣，

打機又打下J

功課就搵人抄

既然係咁就唔多講

復活節假之後有一單野比較特別

我覺得值得講下嘅

希望各位唔好拆台先

話說有一日我同芊靈就去完嗰個乜撚野桌上遊戲學會

跟住就照例一齊搭巴士走啦，

搭搭下途中

我:「大鑊 」

芊靈:「做咩呀 」

我:「你自己坐返去先

我要落車返返去學校 」

芊靈:「咩事呀 」

我:「我漏咗本手冊同埋聽日要交嗰份功課喺櫃桶嗰度

頭先唔記得拎 」

芊靈:「有冇帶腦出街呀

成日都唔記得 」

我:「我返返去先

拜拜 」

芊靈:「等陣先 」

跟住佢就同佢一齊落車，

我:「做咩你又嚟 」

芊靈:「你條友成日都咁鬼大懵

點知你一個人返去會唔會睇漏野 」

我:「唔該晒喎芊靈姐姐 」

芊靈:「不嬲都咁好人

唔使特別講多謝 」

跟住我同佢就一齊返返去學校

返到去諗住上班房嗰陣，

點知道門鎖咗

我:「仆街喇呢鑊

道門鎖撚咗添 」

芊靈:「不如去搵人開門 」

我:「嗰班人好撚臭串

問佢實話唔俾開

你喺度幫我睇水先 」

芊靈:「你想擒入去呀 」

我:「唔通我撞入去咩

邊夠力呀 」

結果我就喺窗嗰度擒入去，

去返我個位

原來真係漏咗喺櫃桶嗰度

真係冇撚用咁都唔記得拎，

搞到依家又要嘥時間返嚟

拎完之後就梗係走夾唔唞

出到去學校門口當然搭返車走人啦

芊靈:「壹仔呀壹仔，

點解你成日咁冇記性架

究竟係咪坐住咗個腦呀 」

我:「你就坐住咗個腦

頭先我都冇叫你返嚟

係你話一齊嚟咋嘛 」

芊靈:「唉，

幫你睇水多謝都冇句

重要話返我自己跟埋嚟，

心都噏埋 」

我:「對唔住對唔住對唔住

係我出言不遜，

請娘娘饒恕 」

芊靈:「哈哈

睇得古裝戲太多呀你 」

我:「卑職實在唔應該怪責於你

一定係奴才嘅問題 」

芊靈:「乜你成日睇嘅咩 」

我:「其實唔係

我都唔睇電視嘅

係有時食飯聽到咁樣先至知啫 」

芊靈:「諗諗下咁樣落去唔係辦法

成日都係咁樣真係唔得你死 」

我:「你又有咩高見 」

芊靈:「以後放學都要行過嚟搵你

問你帶齊啲野未 」

我:「頂你咪好似保姆咁樣 」

芊靈:「係呀

咁樣你一定唔會唔記得帶野

係咪好醒呢 」

我:「日日都係呀 」

芊靈:「梗係啦

特別係落雨又或者pe堂嗰陣，

一定會行過嚟問你有冇拎齊遮同埋pe衫 」

我:「你唔使同你啲friend一齊走咩 」

芊靈:「佢地住嗰度近好多架

同埋有啲要陪男朋友，

所以其實有時都係自己一個走

唔使搵藉口呀你 」

我心諗邊有搵藉口

開心都嚟唔切啦

芊靈:「如果嗰日我唔可以一齊放學就會sms你

否則嘅話我會去你班房門口架喇

成日都帶漏野 」

我:「定係其實你係想同我一齊放學咋 」

芊靈:「壹仔呀壹仔

點解你成日諗埋啲無聊野架 」

我:「下

我個腦淨係諗住你

又點算係無聊呀 」

芊靈:「打冷震呀 」

我:「搞錯呀

我睇電視啲男主角成日都係咁講，

跟住聽嗰個就會好冧

點解現實係咁架 」

芊靈:「因為你唔係男主角囉嘻嘻 」

唔怪得啦，

其實佢就一早講咗點解

不過咁，

我要好多謝當日呢個咁大懵嘅我

雖然嘥咗當日自己玩嘅時間，

不過就多咗日後同某個人相處嘅光陰，

有得有失

慶幸得嘅比失去嘅多。

唔錯

屌，又sad end

今晚睇下可唔可以出多一章

咁激動
有排先完

咁都仲唔係sad end

Live左啦，好甜呀，今晚唔洗食糖水啦

又係sad end

係呀，因為我都未食飯

睇埋落去
我成日手殘打多咗

咁夜

唔信你，你咁寫一定有後話嘅

返夜學，冇計

專心上堂

等緊你文呀 你都係聽日出架啦

今晚出多章

等你呀

Sad end 味滲哂出嚟

Noooo

你肯肯定少睇佢d文啦，5篇有4篇都係sad ending 黎架

Good End啱啱結婚 恭喜曬

係囉，好似做左佢地嘅朋友咁

丁仔，文呢

屌你又sad end

距離結局仲有排

可能今次唔係呢

佢地話好多謝你地

好快等多陣

唔好屌我啦
同埋冇咁快完

依你上一章個ending一定係sad ending。

講真一開頭話你幫你細佬個朋友寫故個陣就已經係。

又一次心碎。

俾10秒你

俾多5秒你

睇埋落去啦巴打

唔使搵個細路仔出嚟

依家搞掂

第三十五章
其實嗰陣我以為佢都係講下笑

可能一時之間講出口啫

所以我都冇放喺心上面

係直至到第二日放學，

當我諗住出班房門口嗰陣，

就見到芊靈企咗喺度

我:「鬼鬼崇崇喺度做乜 」

芊靈:「你就鬼鬼崇崇

放學呀 」

我:「原來你係講真架 」

芊靈:「梗係啦你以為我講笑呀 」

呢個時候喺我隔離嘅Cyrus插嘴

Cyrus:「唔阻你喇老友

慢慢啦拜拜

小心啲喎 」

我:「夜晚打機搵你啦 」

佢嗰陣個樣真係好衰，

典型花生友嘅醜態

芊靈:「帶齊啲野未

手冊功課筆袋銀包水樽 」

我:「帶齊喇 」

芊靈:「書包呢 」

跟住我就指住我背脊

我:「頂你呢個咩嚟架 」

芊靈:「都係以防萬一啫嘻嘻 」

我:「咁走啦 」

出到去門口，

芊靈:「係喎你好似下個禮拜生日 」

我:「話咗你掛住我啦

咁你都記得 」

芊靈:「師兄你啲幻想力太好

咁我冇理由淨係偏心呀bi，

唔理埋另一隻狗仔架嘛 」

我:「如果我係狗仔我要拖手喎 」

芊靈:「狗仔隻手冇咁長呵呵 」

我:「幾招積喎

唔好俾我拖到你 」

芊靈:「你就想 」

跟住我地喺度追逐

當然唔係真係跑啦，

都係快步啫

始終驚撞到人

好死唔死俾同學見到

依家我都唔記得係邊q個，

求其作個名算數啦

同學a:「估唔到你兩個發展得咁快喎 」

我:「你想發展我都可以同你發展架 」

同學a:「唔阻住你兩個喇

拜拜 」

同學b:「壹仔唔聲唔聲原來睇上咗芊靈 」

我:「你兩個都一齊喎

重喺度話人，

屌 」

同學b:「冇事發生過

拜拜 」

嗰兩條蛋散走咗之後我地就上巴士啦，

原本我以為佢會好尷尬

可能嗰陣我對女仔認識唔係好多(其實依家都係)

直覺女仔聽到頭先嗰啲話題應該會面紅呀，口窒窒咁樣，

但係佢又好似冇

我:「你好似冇野咁嘅 」

芊靈:「點解要有野 」

我:「唔係好多女仔都唔鍾意傳緋聞嘅咩 」

芊靈:「我覺得有啲野我地知咪得囉

使乜理其他人點睇 」

我:「你唔止重有天使嘅外貌

重充滿睿智 」

芊靈:「講真喎，

如果因為其他人嘅睇法令到我地關係變差

你唔覺得好唔值得嘅咩 」

我:「你放心

我同你只會愈嚟愈升溫

唔會變差 」

芊靈:「認真野呀死人頭 」

我:「咁又唔係喎

以前小學坐我隔離嗰個同我幾啱傾，

你知架啦，

小學雞一見到人啱傾就話人地有路

所以嗰陣我同嗰個女同學就傳出緋聞

跟住佢怕尷尬就好少搵我傾計喇 」

芊靈:「小學同中學我諗唔同嘅 」

我:「重要嗰個係豬西

傳緋聞嗰班人個腦應該要拉去驗 」

芊靈:「唔好咁話人啦 」

我:「唔係呀同你傳我唔拘呀

簡直係我福氣 」

芊靈:「你點樣講我都唔會信你

死咗條心啦哈哈 」

我:「天使面孔，菩薩心腸

外在內在兼備

不過咁，

唔係魔鬼身材囉哈哈哈 」

芊靈:「死人頭又想講咩呀 」

我:「我好誠實咁樣讚你

唔開心咩 」

芊靈:「唔開心喎

有啲咩咁值得開心 」

我:「扮晒野你真係唔誠實 」

芊靈:「你先唔誠實呀 」

我:「知唔知世界上得一種動物係唔會同人講自己開心，

但係明明自己就爽緊 」

芊靈:「係咩呀 」

我:「麥兜 」

芊靈:「死啦你話我係豬

原來頭先係想講說話俾我聽嘅，

死人頭死人頭死人頭 」

我:「玩下啫 」

芊靈:「唔睬你呀 」

我:「真係唔睬 」

芊靈:「唔睬呀 」

我:「玩唔玩iq題 」

芊靈:「你有咩 」

我:「問得你我梗係有，

同你講定係我自己諗唔使上網搵 」

芊靈:「請出招 」

我:「兩個我加一個你，

估一個數字。」

原來係iq題黎

冇咁簡單嘅

之前個巴打啱咗?

應該係啦

等多陣先開估

晏晝

大力一撞

芊靈:「講真喎，

如果因為其他人嘅睇法令到我地關係變差

你唔覺得好唔值得嘅咩 」

佢都曾經exactly 同我講過同一句說話

唔怪得咁執著要開真名

咁巧合

唔係話乜
用第二個名就解唔通

冇話表白傾下計啫

好奇問下咁其實之前個啲故係唔係真名嚟

丁仔話全部都係

推一推

第三十六章
芊靈:「咩iq題嚟架 」

我:「哈哈

難呢 」

芊靈:「有冇貼士呀 」

我:「三位數或者四位數 」

芊靈:「咁樣係三定係四 」

我:「講咁多俾你聽重得了嘅

慢慢估啦 」

芊靈:「咁難架

你啲貼士真係冇錯 」

我:「係呀 」

芊靈:「俾我諗到就死 」

我:「加油啦

到時你諗到請杯珍珠奶茶又點話 」

芊靈:「你講架唔好走數呀 」

我:「幾時呃過你 」

芊靈:「點知你呀 」

正當我地講下講下，

當我見到窗外面啲風景嗰陣

不其然講咗句

我:「仆街 」

芊靈:「做咩呀 」

我:「唔記得落車添 」

芊靈:「哈哈係喎

你依家進化到車都唔記得落 」

我:「頂真係好智障 」

芊靈:「當做下運動囉嘻嘻 」

我:「有得唔當咩 」

跟住我同佢就一齊落車

芊靈:「拜拜喇大頭蝦 」

我:「出少句聲冇人話你啞嘅 」

芊靈:「辛苦你喇慢慢行返去 」

我:「係喇知道喇唔使成日講 」

芊靈:「聽日見啦 」

我:「好 」

跟住我一路行一路諗，

係喎呢一招得喎

有時有啲野真係錯有錯著

等我以後間唔中都扮下唔記得落車

咁咪可以同佢一齊走囉

反正佢覺得我咁大懵，

咁樣做肯定唔著跡啦

又夠自然喎

今次發達喇

以前就係咁，

諗一啲咁無聊嘅野，

都會不自覺咁自high

明明就冇乜野特別，

但都好似發現新大陸咁樣

好想同人分享但係又唔敢同人講，

因為驚俾人話痴線，

同埋人地唔會明白你嘅喜悅

所以點解要自high，

就係咁解。

我記得喺我生日之前

係準備緊考最尾嗰一次試，

亦即係六月頭嘅事，

順便喺度提返各位

小弟呢位蛋散係六月五號生日

我好記得生日前一日，

芊靈叫我唔使等佢放學

當時其實我冇為意點解

以為佢約咗人，

所以我都冇特別去理

然之後第二朝起身

我就收到一個msn

芊靈:「生日快樂 」

當時係朝早嘅06:05

嗰一刻真係幾興奮

因為估唔到佢會咁有心機同我講一個咁簡單嘅生日快樂

或者第二個講我會冇乜野，

唔知點解就係因為佢，

我就變到好似個細路仔咁樣

啲啲野都放到好大，

一諗就會喜上眉梢

咁我梗係即刻回佢

我:「幾有心思喎

多謝晒 」

點知佢竟然秒回

芊靈:「我係咪第一個先 」

我:「梗係啦

我呢啲毒撚邊有人特登喺十二點同我講生日快樂丫 」

芊靈:「鬼叫有人之前同我講生日快樂

係夾定個時間咩

我咪對住某人回禮囉 」

原來佢係知嘅

我重以為得我一個咁無聊諗到添

我:「心水清喎 」

芊靈:「知唔知為咗句生日快樂，

我早咗成個鐘起身

某人識做啦 」

我:「唔知你講邊個喎 」

芊靈:「唉

估唔到某人無心裝載 」

我:「你想點呀 」

芊靈:「最低限度今日一齊食lunch啦 」

我:「唔好搞我

我同你班friend都唔熟 」

芊靈:「邊個話同埋佢地食 」

我:「原來你真係想單獨約我

話咗我地一定會升溫 」

芊靈:「你今日最大我唔會鬧你嘅

隨便你點諗啦哈哈 」

我:「總之多謝啦 」

芊靈:「嗯，

陣間不如一齊返學 」

我:「好喎

但係點樣夾時間 」

芊靈:「我就嚟到嗰陣會打俾你

你換定衫啦 」

我:「知道喇娘娘 」

有啲係有啲唔係啦

我有咁講過咩
只可以話唔係全部係
亦都唔係全部都唔係
係咪好撚廢

多謝兩位

開始越黎越甜
一齊返學 lunch

有幾甜就有幾酸

俾你呃左我嘅感情，嬲呀

巴打出故出好密又唔會走數

仲要好睇

呀琳真係睇唔到個故咩
咁多人上連登睇故 實有朋友同佢講架
好想佢知道結果
至少希望樂仔唔好帶住呢個秘密入_棺材
Btw如果今次再Sad end 即負皮
利申：新讀者 （翻睇緊你之前啲故 寫得好好啊巴打 ）

一上水就見到你
我呢啲蛋散應該冇乜人睇
講真真係真心話
有一個知嘅不過應男主角要求冇同佢講
又或者其實有講不過扮唔知啫
好多可能性
總之樂仔話過咗咁耐有得傾返計都好心滿意足

你有冇試過

有偏見

唔好嬲啦

自己出故都係得閒嗰陣先出
忙緊嗰排多數唔會搞咁多

巴打咁狠即負皮
可能唔會呢

我呢啲小毒撚冇呢啲機會

扮野

有新po未 開新po=有文

呢度話咁快都就嚟壹芊靈壹了

推到壹芊靈壹

推到壹芊靈壹為止

睇嚟個個都知

唔使夾硬推嘅

睇嚟唔使開估

今晚出多d

等你出

名呢
我估單字好大機會真
雙字除咗芊靈其他都有待商榷
希澄有機會係
但係若凝就唔知喇

我估除左丁仔呢個名係假嘅其他人都係真嘅

睇情況

只可以話我試過好詳細咁樣google佢地嘅真名
如果搵到野嘅就用假名,
搵唔到就真

全部都知點解了

單字無咩線索
阿雪除外

芊靈其實係醒嘅，不過唔想踢爆壹仔姐

又黎呢套

可能

對劇情冇關唔開估了

唔開估就算，不過你要開另一樣野....

開新Post呀

留最後一個位俾我貼新post就得

自推